<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0">

<title><![CDATA[Pragmatic]]></title>
<link rel="self" href="https://twojcel.to/"/>
<updated>2023-09-12T02:59:01Z</updated>
<entry>
<g:id>20</g:id>
<g:title><![CDATA[Biotyna 10 z naturalnym krzemem - 100 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Biotyna zawiera cząsteczki siarki chroniącej naszą skórę i włosy. Tak, więc docierając do odpowiednich komórek dostarcza tego cennego organizmowi pierwiastka. Uczestniczy w syntezie cukrów, białek i kwasów tłuszczowych, co wpływa na właściwe funkcjonowanie skóry, włosów i paznokci. Dlatego też suplementy z Biotyną zalecane są przede wszystkim na problemy ze słabymi, wypadającymi włosami oraz łamliwymi, słabymi paznokciami, jak również na łuszczącą się skórę. Biotyna stanowi pomoc w leczeniu trądziku młodzieńczego, gdyż zapobiega łojotokowi oraz wzmożonej aktywności gruczołów łojowych. Dodatkowo naturalny krzem w dawce 17,5 mg pozyskiwany z pędów bambusa powstrzyma wypadanie włosów, wzmocni je od cebulek po końce, przyśpieszy ich wzrost i poprawi ogólny stan i wygląd włosów.100% wegetariańska, 100% wegańska, Non-GMONie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalnikówOpakowanie: 100 szt. tabletekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do utrzymania korzystnego efektu to 1/4 tabletki. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, ekstrakt z pędów bambusa zwyczajnego DER 20:1 o zawartości 70% krzemionki (Bambusa vulgaris Schrad), glukonian cynku (cynk), D-biotyna (biotyna), substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), chlorowodorek tiaminy (tiamina, witamina B1), chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), L-selenometionina (selen), cyjanokobalamina (witamina B12).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/biotyna-10mg-z-naturalnym-krzemem-100-tabletek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/232-large_default/biotyna-10mg-z-naturalnym-krzemem-100-tabletek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/275-large_default/biotyna-10mg-z-naturalnym-krzemem-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1154-large_default/biotyna-10mg-z-naturalnym-krzemem-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>54.00 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Piękno]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362154]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>25</g:id>
<g:title><![CDATA[Biotyna 4xTAK z naturalnym krzemem – 400 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Biotyna zawiera cząsteczki siarki chroniącej naszą skórę i włosy. Tak, więc docierając do odpowiednich komórek dostarcza tego cennego organizmowi pierwiastka. Uczestniczy w syntezie cukrów, białek i kwasów tłuszczowych, co wpływa na właściwe funkcjonowanie skóry, włosów i paznokci. Dlatego też suplementy z Biotyną zalecane są przede wszystkim na problemy ze słabymi, wypadającymi włosami oraz łamliwymi, słabymi paznokciami, jak również na łuszczącą się skórę. Biotyna stanowi pomoc w leczeniu trądziku młodzieńczego, gdyż zapobiega łojotokowi oraz wzmożonej aktywności gruczołów łojowych. Dodatkowo naturalny krzem w dawce 17,5 mg pozyskiwany z pędów bambusa powstrzyma wypadanie włosów, wzmocni je od cebulek po końce, przyśpieszy ich wzrost i poprawi ogólny stan i wygląd włosów.100% wegetariańska, 100% wegańska, Non-GMONie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalników10 mg biotyny w 4 tabletkach. 5 mg biotyny w 2 tabletkach. 2,5 mg biotyny w 1 tabletceOpakowanie: 400 szt. tabletekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 tabletka. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, ekstrakt z pędów bambusa zwyczajnego DER 20:1 o zawartości 70% krzemionki (Bambusa vulgaris Schrad), glukonian cynku (cynk), D-biotyna (biotyna), substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), chlorowodorek tiaminy (tiamina, witamina B1), chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), L-selenometionina (selen), cyjanokobalamina (witamina B12).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/biotyna-4xtak-z-naturalnym-krzemem-400-tabletek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/223-large_default/biotyna-4xtak-z-naturalnym-krzemem-400-tabletek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/311-large_default/biotyna-4xtak-z-naturalnym-krzemem-400-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1156-large_default/biotyna-4xtak-z-naturalnym-krzemem-400-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>54.00 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Piękno]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362161]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>26</g:id>
<g:title><![CDATA[Sun Booster – 100 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Witamina A pomaga zachować zdrową skórę. Witamina E bierze udział w procesie antyoksydacyjnym. Witamina D pomaga w prawidłowym funkcjonowaniu układu odpornościowego. Sun Booster to kompleksowe połączenie najwyższej jakości skoncentrowanych składników, które dzięki specjalistycznemu połączeniu mają za zadanie wspomóc aktywny proces opalania się. Jest to możliwe dzięki połączeniu unikatowych substancji aktywnych, które wspomagają naturalne procesy zachodzące w organizmie. Szybsze uzyskanie brązowo-złocistego odcieniu bez potrzeby wystawania wielu godzin w niebezpiecznym dla zdrowia promieniowaniu UV.Nie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalnikówOpakowanie: 100 szt. tabletekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 tabletka. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E), skrobia ziemniaczana, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, stabilizator: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, β -Karoten (witamina A), cholekalcyferol (witamina D).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/sun-booster-100-tabletek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/432-large_default/sun-booster-100-tabletek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/277-large_default/sun-booster-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/278-large_default/sun-booster-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/253-large_default/sun-booster-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>56.50 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Piękno]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362215]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>27</g:id>
<g:title><![CDATA[Perfect Sleep – 100 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Melatonina – nazywana jest „hormonem snu”. Ułatwia zasypianie, zmniejsza ilość przebudzeń w ciągu nocy i poprawia jakość snu. Korzystne działanie występuje w przypadku spożycia 1 mg melatoniny krótko przed pójściem spać. Tryptofan – aminokwas egzogenny, czyli taki, który musi być dostarczany do organizmu, ponieważ ten nie potrafi go samodzielnie wytworzyć. Suplementacja tryptofanem skutkuje skróceniem czasu potrzebnego na zaśnięcie, a także wydłużeniem czasu trwania snu. Melisa lekarska – stosowana jest głównie w celu ułatwienia zaśnięcia, złagodzenia nerwów, uspokojenia, zredukowania stresu, a także do leczenia stanów lękowych. Regularne stosowanie sprawi, że zasypianie będzie łatwiejsze, a sen spokojniejszy i dłuższy. Kozłek lekarski – wykazuje on przede wszystkim działanie uspokajające, dlatego znalazł zastosowanie głównie jako środek „wyciszający” organizm w stanach łagodnego napięcia nerwowego i przy trudnościach w zasypianiu na tle nerwowym.Non-GMO Nie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalników Opakowanie: 100 kapsułek Sposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 kapsułka. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: ekstrakt z korzenia kozłka lekarskiego DER 4:1 (Valeriana officinalis L), ekstrakt z liścia melisy lekarskiej DER 4:1 (Melissa officinalis L), tryptofan, składnik kapsułki: żelatyna, substancje przeciwzbrylające: sole magnezowe kwasów tłuszczowych i dwutlenek krzemu, melatonina. Ostrzeżenia i przechowywanie:  Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/perfect-sleep-100-kapsulek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/439-large_default/perfect-sleep-100-kapsulek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/309-large_default/perfect-sleep-100-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/307-large_default/perfect-sleep-100-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/308-large_default/perfect-sleep-100-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>49.50 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Zdrowie]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362185]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>28</g:id>
<g:title><![CDATA[Wieczna Młodość– 90 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Kolagen – jest wszystkim dobrze znany ze względu na to, że odpowiada za jędrność, a więc i młodość skóry. Kolagen to szczególny rodzaj białka. Jest on substancją, która spaja ze sobą między innymi komórki skóry i ma pewne cechy, które pozwalają jej zachować dobry wygląd. Odpowiada za elastyczność skóry. Koenzym Q10 – naturalny związek chemiczny występujący we wszystkich żywych organizmach oraz popularny składnik kosmetyków anti-age. Dzięki działaniu regenerującemu oraz antyoksydacyjnemu działa na skórę przeciwstarzeniowo – zapobiega powstawaniu zmarszczek, przywraca cerze gładkość i jędrność. Kwas hialuronowy – dzięki swoim właściwościom odpowiada za prawidłowe nawilżenie i ujędrnienie naszej skóry. Dzięki temu, że posiada właściwości łączenia włókien kolagenowych oraz wiązania cząsteczek wody, zapewnia nam jędrną, nawilżoną i odżywioną skórę. Witamina E – nazywana „witaminą młodości". Jest głównym przeciwutleniaczem, który chroni ludzkie komórki przed utlenianiem się, czyli przed starzeniem się. Główną rolą witaminy E jest zwalczanie wolnych rodników oraz ochrona przed utlenianiem się komórek. Dzięki temu dłużej pozostają one młode i funkcjonują prawidłowo.Non-GMO Nie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalników Opakowanie: 90 kapsułek Sposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 3 kapsułki. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: Kolagen, żelatyna, koenzym Q10, kwas hialuronowy, octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E) substancje przeciwzbrylające: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego) i dwutlenek krzemu.  Ostrzeżenia i przechowywanie:  Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/wieczna-mlodosc-90-kapsulek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/268-large_default/wieczna-mlodosc-90-kapsulek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/305-large_default/wieczna-mlodosc-90-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/269-large_default/wieczna-mlodosc-90-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>87.60 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Piękno]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362178]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>29</g:id>
<g:title><![CDATA[Smart Caps – 100 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Każda kapsułka Smart Caps, to ultra mieszanka 9 specjalnie wyselekcjonowanych substancji aktywnych naturalnego pochodzenia, wykazujących właściwości rozbijające tłuszcze. Jego działanie polega na wsparciu metabolizmu, ze szczególnym uwzględnieniem spalania kwasów tłuszczowych. Stymuluje on enzymy trawienne odpowiedzialne za rozbijanie cząsteczek komórek tłuszczowych. Tłumi też głód oraz usuwa nadmiar zalegającej wody (w tym podskórnej) z organizmu. Optymalny efekt termogeniczny osiągany jest w połączeniu z aktywnością fizyczną min. 30 minut dziennie.*Non-GMO Nie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalników Opakowanie: 100 kapsułek Sposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 kapsułki. Spożywać przed posiłkiem lub 30 minut przed aktywnością fizyczną, popijając wodą.SKŁADNIKI: substancja glazurująca (hydroksypropylo)metyloceluloza, AKKG (a-ketoglutaran L-argininy), kofeina bezwodna, ekstrakt z owoców gorzkiej pomarańczy (Citrus aurantium L.) standaryzowany na 6% syneferyny, ekstrakt z owoców tamaryndowca malabarskiego (Garcinia cambogia (Gaertn.) Desr.) standaryzowany na 60% kwasu hydroksycytrynowego, ekstrakt z liści pokrzywy zwyczajnej (Urtica dioica L.) DER: 4:1, ekstrakt z korzenia mniszka lekarskiego (Taraxacum officinale F.H. Wigg.) DER: 4:1, L-tauryna, L-tyrozyna, substancje przeciwzbrylające: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), dwutlenek krzemku; chlorek chromu (III) (chrom). Ostrzeżenia i przechowywanie: Zawiera kofeinę. Nie zaleca się stosowania u dzieci i kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Zawartość kofeiny w dziennej porcji do spożycia to 160 mg. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym i zacienionym miejscu.* Efekty mogą się różnić w zależności od osoby, wszelkie suplementy powinny być stosowane w połączeniu ze zrównoważoną i zdrową dietą, oraz ćwiczeniami fizycznymi. Nasz suplement przyjmuj 30 minut przed treningiem - celem uzyskania najlepszego efektu. Trening nie powinien być krótszy niż 30 minut. ]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/smart-caps-100-kapsulek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/433-large_default/smart-caps-100-kapsulek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/304-large_default/smart-caps-100-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1155-large_default/smart-caps-100-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/302-large_default/smart-caps-100-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>64.90 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Szczupłe Ciało]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362147]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>30</g:id>
<g:title><![CDATA[Codzienna Profilaktyka - 180 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Witamina C pomaga w prawidłowym funkcjonowaniu układu odpornościowego oraz w ochronie komórek przed stresem oksydacyjnym. Rutyna wpływa na ograniczenie kataru i poprawę odporności organizmu (przez uszczelnienie naczyń krwionośnych), spowalnia utlenianie Witaminy C (przedłuża tym samym jej działanie) oraz wykazuje także działanie przeciwzapalne. Preparat polecany jest dla osób dorosłych w celu uzupełnienia codziennej diety w witaminę C oraz rutynę, szczególnie w okresie jesienno-zimowym.Witamina D pomaga Ci utrzymać zdrowe zęby i kości, jak również poprawić funkcjonowanie układu odpornościowego zwłaszcza, kiedy nie jesteś w stanie wystawiać organizmu na działanie promieni słonecznych.Selen pomaga zwalczać tzw. stres oksydacyjny. Wspiera komórki odpowiedzialne za Twoją odporność i działa synergicznie z witaminą C.Non-GMO Nie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalników Opakowanie: 180 kapsułek Sposób użycia: Proponowana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 tabletki. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: kwas L-askorbinowy (witamina C), substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, rutyna (rutozyd), substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancje przeciwzbrylające: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, dwutlenek krzemu; substancja glazurująca: glikol polietylenowy,selenian (IV) sodu (selen), cholekalcyferol (witamina D). Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/codzienna-profilaktyka-180-tabletek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/434-large_default/codzienna-profilaktyka-180-tabletek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/350-large_default/codzienna-profilaktyka-180-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/351-large_default/codzienna-profilaktyka-180-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/300-large_default/codzienna-profilaktyka-180-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>30.90 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Zdrowie]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362307]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>31</g:id>
<g:title><![CDATA[Vita Smart – 90 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Każda kapsułka Vita Smart, to kompleks 18 specjalnie wyselekcjonowanych substancji aktywnych pomagających uzupełnić niedobory witamin i minerałów, będące skutkiem nieprawidłowo zróżnicowanej diety. Vita Smart jest suplementem diety zawierającym m.in. chrom, cynk, kwas foliowy, kwas hialuronowy, kwas pantotenowy, niacynę, rutynę, ryboflawinę, wyciąg ze skrzypu polnego, tiaminę, witaminę A, witaminę B12, witaminę B6, witaminę C, witaminę D, witaminę E, witaminę K (K2 MK7) oraz żelazo.Nie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalnikówOpakowanie: 90 kapsułekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 kapsułka. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: kwas L-askorbinowy (witamina C), glukonian cynku (cynk), ekstrakt z ziela skrzypu polnego DER 10:1 (Equisetum arvense), mleczan żelaza (II) (żelazo), octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E), rutyna (rutozyd), amid kwasu nikotynowego (niacyna), chlorowodorek tiaminy (witamina B1), ryboflawina (witamina B2), D-pantotenian wapnia (kwas pantotenowy), octan retinylu (witamina A), chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), kwas hialuronowy, chlorek chromu (III) (chrom), kwas pteroilomonoglutaminowy (kwas foliowy), menachinon-7 (witamina K), cholekalcyferol (witamina D), cyjanokobalamina (witamina B12) oraz substancje pomocnicze: składnik kapsułki: hypromeloza, substancje przeciwzbrylające: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, dwutlenek krzemu, barwnik kapsułki: dwutlenek tytanu.Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób powyżej 12-go roku życia. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/vita-smart-90-kapsulek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/265-large_default/vita-smart-90-kapsulek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/298-large_default/vita-smart-90-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/296-large_default/vita-smart-90-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/297-large_default/vita-smart-90-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>36.00 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Zdrowie]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362130]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>32</g:id>
<g:title><![CDATA[Hydrolight – 100 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Gromadzenie wody w organizmie może być związane z fizjologicznymi zmianami równowagi hormonalnej w trakcie cyklu menstruacyjnego lub spowodowane stosowaniem doustnych środków antykoncepcyjnych, nieodpowiednią dietą oraz brakiem odpowiedniej aktywności fizycznej. Hydrolight suplement diety zawiera składniki wspomagające naturalną eliminację wody z organizmu wraz z zawartymi w niej zbędnymi produktami przemiany materii (toksynami), wpływając korzystnie na proces redukcji i kontroli masy ciała. Dodatkowo ułatwiają zwalczanie cellulitu, wspierają oczyszczenie i naturalną detoksykację organizmu.100% wegetariański, 100% wegański, Non-GMONie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalnikówOpakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 – 2 tabletki. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: substancja wypełniająca (celuloza mikrokrystaliczna), ekstrakt z ziela opuncji figowej (Opuntia ficus-indica, Nopal, 4:1), ekstrakt z ziela pokrzywy zwyczajnej (Urtica dioica, 4:1), ekstrakt z liści zielonej herbaty (Camellia sinensis, 4:1), ekstrakt z owocu euterpy warzywnej (Euterpe oleracea, acai, 10% polifenoli), ekstrakt z ziela i korzenia mniszka lekarskiego (Taraxacum officinale, 4:1), substancja przeciwzbrylająca (sole magnezowe kwasów tłuszczowych), substancja przeciwzbrylająca (dwutlenek krzemu).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób powyżej 12-go roku życia. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/hydrolight-100-tabletek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/440-large_default/hydrolight-100-tabletek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/293-large_default/hydrolight-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/294-large_default/hydrolight-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/295-large_default/hydrolight-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>48.00 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Szczupłe Ciało]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362031]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>33</g:id>
<g:title><![CDATA[Magnez + B6 – 100 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Suplement diety, który stanowi źródło magnezu i witaminy B6. Magnez i witamina B6 pomagają w prawidłowym funkcjonowaniu układu nerwowego, w utrzymaniu prawidłowych funkcji psychologicznych i prawidłowego metabolizmu energetycznego.100% wegetariański, 100% wegański, Non-GMONie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalników100 mg magnezu i 2 mg witaminy B6 w 1 tabletceOpakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 – 4 tabletki. Spożywać pojedynczo popijając dużą szklanką wody. Należy tak robić dla bezpieczeństwa żołądka, by nadmierna ilość jonów magnezu nie działała silnie zasadowo.Składniki: sole magnezowe kwasu cytrynowego (magnez), substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, substancja glazurująca: (hydroksypropylo)metyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), substancja glazurująca: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/magnez-b6-100-tabletek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/435-large_default/magnez-b6-100-tabletek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/291-large_default/magnez-b6-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/292-large_default/magnez-b6-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>23.00 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Zdrowie]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362055]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>34</g:id>
<g:title><![CDATA[Spirulina – 100 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Spirulina jest niezwykle odżywczym składnikiem pożywienia, bogatym w białko, witaminy, minerały i antyoksydanty. Spirulina wspiera układ odpornościowy, dzięki naturalnym substancjom o właściwościach przeciwbakteryjnych i przeciwwirusowych. Pomaga również w oczyszczaniu organizmu z toksyn, wspomagając proces detoksykacji. Dodatkowo, suplementacja spiruliną w tabletkach może przyczyniać się do zwiększenia energii i wytrzymałości organizmu, co jest szczególnie ważne dla osób prowadzących aktywny tryb życia.Suplementacja spiruliny w tabletkach od Twój Cel To dostarcza organizmowi bogactwo składników odżywczych niezbędnych do utrzymania zdrowia. Tabletki spiruliny są łatwe w użyciu i przenośne, umożliwiając wygodne spożycie dawki spiruliny w dowolnym miejscu i czasie.Dlaczego warto wybrać Spirulinę od Twój Cel To?Suplementacja spiruliną to doskonałe źródło witamin, minerałów. Jest bogata w witaminę A i jej prekursor, czyli B-karoten oraz witaminę B1, B2, B6, B12, K oraz E. Minerały w spirulinie to mangan, selen, cynk, żelazo, wapń, jod. Cennym minerałem w składzie spiruliny jest siarka, która poprawia kondycję włosów i paznokci. Spirulina wspiera układ odpornościowy. Zawiera naturalne substancje o właściwościach przeciwbakteryjnych i przeciwwirusowych, które pomagają w walce z infekcjami i wspierają Twoje zdrowie.Dzięki wysokiej zawartości chlorofilu, spirulina może pomagać w oczyszczaniu organizmu z toksyn.Dzięki swojemu bogatemu składowi odżywczemu, spirulina może pomagać w zwiększaniu energii i wytrzymałości. Może być szczególnie korzystna dla osób prowadzących aktywny tryb życia i sportowców.Opakowanie: 100 szt. tabletekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 3 tabletki. Spożywać popijając wodą.SKŁADNIKI: Sproszkowana spirulina (Spirulina platensis), substancja wypełniająca (celuloza mikrokrystaliczna), substancja przeciwzbrylająca (sole magnezowe kwasów tłuszczowych), substancja przeciwzbrylająca (dwutlenek krzemu).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób powyżej 12-go roku życia. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/spirulina-100-tabletek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1142-large_default/spirulina-100-tabletek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1143-large_default/spirulina-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1144-large_default/spirulina-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>31.50 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Zdrowie]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362024]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>35</g:id>
<g:title><![CDATA[Sylimarin 70 mg – 100 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Sylimarin 70 mg jest suplementem diety, który dzięki zawartości ekstraktu z ostropestu plamistego działa ochronnie na wątrobę oraz wspomaga trawienie i detoksykację organizmu.100% wegetariański, 100% wegański, Non-GMONie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalnikówOpakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 – 2 tabletki. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, ekstrakt z nasion ostropestu plamistego (Silybum marianum (L.) Gaertner) DER 38:1 standaryzowany na 70% sylimaryny, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancja wypełniająca: polidekstroza, barwnik: dwutlenek tytanu, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, substancja glazurująca: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: talk.Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób powyżej 12-go roku życia. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/sylimarin-70-mg-100-tabletek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1145-large_default/sylimarin-70-mg-100-tabletek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1146-large_default/sylimarin-70-mg-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1147-large_default/sylimarin-70-mg-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>24.50 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Zdrowie]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362192]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>36</g:id>
<g:title><![CDATA[Witamina K2 MK7 + D3 – 100 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Suplement diety, który stanowi źródło witamin K (K2 MK7) i D (D3). Witamina D pomaga w utrzymaniu zdrowych kości i zębów. Wspiera prawidłowe funkcjonowanie mięśni oraz układu odpornościowego. Pomaga w prawidłowym wchłanianiu i wykorzystywaniu wapnia i fosforu oraz utrzymaniu właściwego poziomu wapnia we krwi. Dodatkowo bierze udział w procesie podziału komórek. Witamina K2 (menachinon) jest typem Witaminy K. Do jej działań należy przyczynianie się do prawidłowego krzepnięcia krwi. Ponadto witamina ta pomaga w utrzymaniu zdrowych kości. Witamina K2 rzadko występuje w produktach spożywczych na terenie Europy, dlatego też mieszkańcy tego kontynentu często cierpią na jej niedobory. Witamina K2 w postaci MK7 ma zdolność aktywacji odpowiednich białek, które transportują zalegający w naczyniach krwionośnych wapń do kości. Tym samym przyczynia się do zwiększenia gęstości tkanki kostnej.Nie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalników50 µg witaminy K2 i 50 µg witaminy D3 w 1 tabletceOpakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 tabletka. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, substancja glazurująca: glikol polietylenowy, menachinon-7 (witamina K), cholekalcyferol (witamina D).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób powyżej 12-go roku życia. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/witamina-k2-mk7-d3-100-tabletek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/242-large_default/witamina-k2-mk7-d3-100-tabletek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/279-large_default/witamina-k2-mk7-d3-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/280-large_default/witamina-k2-mk7-d3-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/281-large_default/witamina-k2-mk7-d3-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>28.60 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Zdrowie]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362017]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>41</g:id>
<g:title><![CDATA[Luteina + zeaksantyna - 100 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Luteina 40 mg + Zeaksantyna to suplement diety wzmacniający wzrok. Oczy są bardzo wrażliwym narządem i szybko tracą kondycję zdrowotną. Luteina i zeaksantyna są elementem siatkówki odpowiedzialnym za przejrzyste i optymalne widzenie. Wzbogać swoją dietę o ten suplement i ciesz się sokolim wzrokiem!Non-GMO Nie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalników Opakowanie: 100 szt. tabletek powlekanych Sposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 tabletka. Spożywać w całości popijając wodą. SKŁADNIKI: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, wyciąg z kwiatu aksamitki wzniesionej (Tagetes erecta L.) standaryzowany na 20% luteiny i 4% zeaksantyny, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), substancja glazurująca: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, ryboflawina. Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/luteina-zeaksantyna-100-tabletek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/437-large_default/luteina-zeaksantyna-100-tabletek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/282-large_default/luteina-zeaksantyna-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/283-large_default/luteina-zeaksantyna-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/284-large_default/luteina-zeaksantyna-100-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>43.70 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Zdrowie]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362253]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>52</g:id>
<g:title><![CDATA[Nail Booster - 90 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Borykasz się z problemem rozdwajających się paznokci? Dawno zapomniałaś o estetycznym i trwałym manicure? A może dbasz o siebie najlepiej jak potrafisz, ale zdolności Twoich paznokci do regeneracji znacznie się pogorszyły?Sięgnij po Nail Booster - suplement diety, który powstał w oparciu o potrzeby ochronnej części Twoich dłoni. Produkt powstał we współpracy i pod nadzorem Blanki Lipińskiej, która stawia na naturalne i skuteczne wspomaganie regeneracji płytki paznokci.W suplemencie diety na paznokcie, znajduje się kompilacja składników takich jak: witamina B6, A, E, Tiamina, Żelazo czy Cynk. Współpraca pomiędzy tymi składnikami pozwala na skuteczne odbudowanie płytki paznokcia przy użyciu suplementacji. Dodatkowo, duet niezastąpionych witamin A i E, które ciężko dostarczyć w codziennej diecie - stanowi doskonały sposób na nawilżenie skóry czy włosów od środka.Dwie kapsułki suplementu diety Nail Booster zawiera aż 2500 μg biotyny, która odpowiada zarówno za kondycję Twoich paznokci, jak i skóry czy włosów.Pozwól sobie na wypróbowanie koktajlu witamin i minerałów, który regeneruje wrażliwą płytkę paznokci.Nail Booster jest opracowany przez Specjalistów, którzy wyegzekwowali jego naturalny skład. Suplement na paznokcie zawiera składniki odżywcze, które wspomagają regenerację i pełnią funkcję budulcową.Działaj skutecznie - działaj od wewnątrz, korzystając z intensywności składników Nail Booster by Blanka Lipińska.Wypróbuj teraz. I to na własnych paznokciach!Nie zawiera: glutenu, laktozy, soi, pestycydów, herbicydów, rozpuszczalnikówOpakowanie: 90 kapsułekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 kapsułki dziennie. Spożywać przed posiłkiem popijając szklanką wody.SKŁADNIKI: węglan wapnia (wapń), ekstrakt z pędów bambusa zwyczajnego (Bambusa vulgaris Schrad) DER 20:1 standaryzowany na 70 % krzemionki, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, chlorowodorek L-metioniny (L-metionina), L-cysteina, maltodekstryna, ekstrakt z liści pokrzywy zwyczajnej (Ultrica dioica L.) DER 10:1, fumaran żelaza (II) (żelazo), octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E), substancja przeciwbrylująca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, tlenek cynku (cynk), D-pantotenian wapnia (kwas pantotenowy), chlorowodorek piryoksyny (witamina B6), chlorowodorek tiaminy (tiaminy), substancja przeciwzbrylująca:dwutlenek krzemu; D-biotyna (biotyna), octan retinylu (witamina A), kwas pteroilomonoglutaminowy (kwas foliowy), selenian (IV) sodu (selen).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/nail-booster-90-kapsulek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/345-large_default/nail-booster-90-kapsulek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/346-large_default/nail-booster-90-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/348-large_default/nail-booster-90-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/349-large_default/nail-booster-90-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/347-large_default/nail-booster-90-kapsulek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>64.80 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Piękno]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362291]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>74</g:id>
<g:title><![CDATA[Planer - Lavender Breeze]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Dlaczego znowu się nie udało?Próbowałaś kolejnej diety, zapisałaś się na kolejne zajęcia, kupiłaś kolejny strój do ćwiczeń...Efektów brak. Co poszło nie tak?A może czas nieco zmienić podejście?Zaplanuj swój Cel w najdrobniejszych szczegółach.Wypracuj rutynę, która pomoże Ci w jego osiągnięciuNie zapominaj o regularnych zastrzykach...motywacji Nasz planer to połączenie kalendarza z notatnikiem, w którym znajdują się także praktyczne porady i tabelki do wypełniania. Sama decydujesz, w którym momencie roku chcesz rozpocząć swoją przygodę, bo ten wyjątkowy produkt nie posiada dat. Ma za to wyjątkowy, ekologiczny długopis. Teraz możesz szczegółowo rozpisać swój plan dietetyczny, określić marzenia, wyrzucić z siebie obawy i...zabrać się do roboty! Masz tyle do osiągnięcia... Kochana, bierz planer i zaczynaj! Życie o jakim marzysz jest w zasięgu ręki. Czy to Ty? Nigdy nie nadążasz z terminami?Od zawsze walczysz z podjadaniem i lenistwem?Masz wrażenie, że jesteś wiecznie nieogarnięta? Jeżeli na choć jedno z powyższych twierdzeń odpowiadasz „tak!” to znaczy, że Planer Twój Cel To jest dla Ciebie! Pomożemy Ci nakierować myśli w odpowiednią stronę.Pokażemy narzędzia, dzięki którym osiągniesz to, czego pragniesz.Zadbamy, aby Twoja motywacja nie zgasła po pierwszym miesiącu.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/planer-lavender-breeze.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/490-large_default/planer-lavender-breeze.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/484-large_default/planer-lavender-breeze.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/482-large_default/planer-lavender-breeze.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/483-large_default/planer-lavender-breeze.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/470-large_default/planer-lavender-breeze.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>89.99 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Artykuły biurowe > Artykuły różne > Artykuły papiernicze > Bruliony i notesy]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zaplanować sw&oacute;j sukces]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[9788381596039]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>75</g:id>
<g:title><![CDATA[Planer - Berry Crush]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Planer Twój Cel To przyda Ci się, jeśli:masz problem z ukończeniem rozpoczętych zadańbrakuje Ci motywacji i wytrwałościchcesz w końcu zacząć się zdrowo odżywiać Pierwszy nakład Planera rozszedł się w szybkim tempie, dlatego zdecydowaliśmy się na drugą edycję. Odświeżony design okładki w cudownie wakacyjnych kolorach, a w środku?Mnóstwo miejsca na notatkiTabelki do obliczeń dietetycznychBrak dat – sama decydujesz, kiedy zaczynaszEksperckie poradySolidna porcja motywacjiEkologiczny długopis do kompletu  Zaplanuj życie, o jakim marzysz i zacznij podróż do swojego Celu. To nie będzie łatwe, ale jest możliwe, a Planer Twój Cel To może być Twoim turbo wsparciem, jeśli mu na to pozwolisz. To jak? Długopis w dłoń i planujemy!]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/planer-berry-crush.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/489-large_default/planer-berry-crush.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/478-large_default/planer-berry-crush.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/479-large_default/planer-berry-crush.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/480-large_default/planer-berry-crush.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/467-large_default/planer-berry-crush.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>89.99 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Artykuły biurowe > Artykuły różne > Artykuły papiernicze > Bruliony i notesy]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zaplanować sw&oacute;j sukces]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[9788381596039]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>109</g:id>
<g:title><![CDATA[Kolagen rybi z chodroityną]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Kolagen od Twój Cel ToKolagen rybi typu I jest najpowszechniejszym białkiem występującym w organizmie ludzkim. Występuje w skórze, kościach, stawach a nawet naczyniach krwionośnych. Po 25-tym roku życia naturalnie spada produkcja kolagenu, dlatego wzbogacenie diety o to cenne białko w połączeniu z witaminą C, która naturalnie stymuluje produkcję i pomaga zachować siłę i piękno!Kolagen od Twój Cel To jest w formie proszku.W jednej porcji znajduje się aż 7 400 mg kolagenu o masie cząsteczkowej 4000 Da. Taka wielkość cząsteczki ma możliwość przejścia przez barierę jelitową. Dzięki temu kolagen jest wysoce wchłaniany przez organizm.Neutralny zapach i delikatny malinowy aromat sprawia, że suplementacja staje się przyjemnym i codziennym rytuałem.Suplement diety został dodatkowo wzbogacony o:Witaminę C – pomaga w prawidłowej produkcji kolagenuSiarczan chondroityny – poprawia ruchomość stawówKwas hialuronowy – zapewnia nawilżenie skóry i ruchomość stawówGlukozaminę – pomaga w utrzymaniu zdrowych i elastycznych stawówKwasy bosweliowe – korzystnie wpływa na układ mięśniowo - szkieletowySiła i Piękno to suplement dla osób, które chcą utrzymać prawidłową produkcję kolagenu i wzbogacić swoją dietę o to cenne białko. Kolagen zapewnia dobrą kondycję skóry oraz stawów.Opakowanie: Kolagen rybi z chondroityną to suplement w formie proszku. W jednym opakowaniu znajduje się 250 g (25 porcji). W środku opakowania zanjduje się specjalna miarka do odmierzania porcji kolagenu.Sposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 miarki (miarka dołączona jest do opakowania).Kolagen w proszku (1 porcję - 2 miarki) należy dodać do około 250-300 ml wody, mleka, napoju roślinnego, soku lub ulubionego shake'a.  Dodany proszek należy wymieszać do uzyskania jednolitej konsystencji. Stosować raz dziennie.Ostrzeżenie i przechowywanie: Produkt nie może być stosowany jako zamiennik zróżnicowanej diety. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji spożycia. Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Nie należy stosować u osób mających predyspozycję do tworzenia kamieni nerkowych lub chorujących na kamicę nerkową.Suplement należy przechowywać w zamkniętym opakowaniu u chłodnym miejscu , w sposób niedostępny dla dzieci. Chronić przed wilgocią i bezpośrednim działaniem promieni słonecznych.Składniki: kolagen, kwas L-askorbinowy (witamina C), siarczan glukozaminy 2KCL (glukozamina), siarczan chodnroityny, kwas hialuronowy, ekstrakt z żywicy kadzidłowca indyjskiego (Boswellia serrata Roxb Ex Colebr.) standaryzowany na 65 % kwasów bosweliowych, aromat naturalny malinowy z innymi aromatami.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/kolagen-rybi-z-chodroityna.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/943-large_default/kolagen-rybi-z-chodroityna.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/875-large_default/kolagen-rybi-z-chodroityna.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/872-large_default/kolagen-rybi-z-chodroityna.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/874-large_default/kolagen-rybi-z-chodroityna.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/873-large_default/kolagen-rybi-z-chodroityna.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/877-large_default/kolagen-rybi-z-chodroityna.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/876-large_default/kolagen-rybi-z-chodroityna.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/879-large_default/kolagen-rybi-z-chodroityna.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/881-large_default/kolagen-rybi-z-chodroityna.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/880-large_default/kolagen-rybi-z-chodroityna.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>139.60 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Piękno]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362574]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.25 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>113</g:id>
<g:title><![CDATA[B complex D3 8000 - 120 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Kompleks 7 witamin z grupy B w połączeniu z optymalną dawką witaminy D3 w jednym suplemencie od Twój Cel To. Kiedy warto sięgnąć po B COMPLEX D3 8000?Kiedy czujesz się zmęczona i znudzona.Potrzebujesz wzmocnić pamięć i koncentrację (polecany w okresie wzmożonego wysiłku umysłowego).Często łapiesz infekcje.Masz osłabiona przemianę materii.Pojawia się u Ciebie opryszczka lub zajady. Witaminy z grupy B wpływają na prawidłowe funkcjonowanie mózgu i całego układu nerwowego. Pomagają zachować bystrość umysłu i podtrzymują procesy zapamiętywania.  Są kofaktorami enzymów biorących udział w wielu reakcjach metabolicznych. Tym samym wpływają na przemianę materii i metabolizm energetyczny. Poprawiają również wygląd włosów, skóry i paznokci. Jeśli masz tendencję do nawracającej opryszczki lub uciążliwych zajadów to uzupełnienie witamin z grupy w tym w szczególności pirydoksyny (B6). Witamina D3 to jedna z ważniejszych witamin w naszym organizmie. Jej plejotropowe działanie wpływa na każdy układ naszego organizmu. W okresie jesienno - zimowym to must have suplementacji. Jeśli borykasz się z niedoborami to witamina D3 w suplemencie B COMPLEX D3 8000 sprawdzi się idealnie ze względu na możliwość suplementacji wyższymi dawkami. Zadbaj o odporność i dobre samopoczucie przez cały rok!  Sposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to ¼ tabletki. Spożyć popijając wodą. Suplement polecamy spożywać po lub do posiłku. Ilość tabletek: 120 tabletek powlekanychIlość porcji w opakowaniu: 480  SKŁADNIKI: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, amid kwasu nikotynowego  (niacyna), D-patotenian wapnia (kwas pantotenowy), substancja glazurująca (hydoksypropylo) metyloceluloza, chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), ryboflawina (witamina B2), monoazotan tiaminy (tiamina, witamina B1), substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, substancja glazurująca: glikol polietylenowy, kwas foliowy, cholekalceferol (witamina D), cyjanokobalamina (witamina B12). Warunki przechowywania: Przechowywać w zamkniętym opakowaniu, w chłodnym miejscu, w sposób niedostępny dla małych dzieci. Chronić przed wilgocią i bezpośrednim działaniem promieni słonecznych.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/b-complex-d3-8000-120-tabletek.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/901-large_default/b-complex-d3-8000-120-tabletek.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/902-large_default/b-complex-d3-8000-120-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/903-large_default/b-complex-d3-8000-120-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/904-large_default/b-complex-d3-8000-120-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/905-large_default/b-complex-d3-8000-120-tabletek.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>44.60 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Zdrowie]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362581]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>123</g:id>
<g:title><![CDATA[Plan na Piękne Włosy]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Są takie rzeczy, bez których większość naszych Klientek nie wyobraża sobie życia.Z pewnością należy do nich Biotyna z naturalnym krzemem, którą znajomym poleca aż 97% ankietowanych. Moc biotyny połączona z siłą pędów bambusa i zestawem niezbędnych witamin i minerałów to prawdziwy koktail dla Twoich włosów. Warto wspomnieć, że tabletki z biotyną rewelacyjnie wpływają także na stan skóry i paznokci.Żeby suplement był skuteczny musisz pamiętać o systematyczności, a także zdrowo się odżywiać.I tu właśnie z nieba spada nasz nowy produkt, dzięki któremu Twój plan na piękne włosy staje się o wiele bardziej realny!Planer TCT, zwany suplementem „na ogarnięcie życia” to połączenie dzienniczka kalorii, poradnika urodowego, kalendarza, motywatora i notatnika. Ma także długopis w zestawie.Planer w formacie A5 to aż 300 stron, z których część zapisaliśmy za pomocą cennych wskazówek, tabelek i porad. Reszta należy do Ciebie Kochana: notuj, wyklejaj, wyrabiaj nawyki i celebruj sukcesy.Zaplanuj swoje życie tak, jak chcesz!Sposób użycia:Biotyna 10: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do utrzymania korzystnego efektu to 1/4 tabletki. Spożywać w całości popijając wodą.Ostrzeżenia: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia.Suplementy nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplementy diety przeznaczone dla osób dorosłych. Nie wskazane dla kobiet w ciąży i karmiących.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/plan-na-piekne-wlosy.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/937-large_default/plan-na-piekne-wlosy.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/938-large_default/plan-na-piekne-wlosy.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/939-large_default/plan-na-piekne-wlosy.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/940-large_default/plan-na-piekne-wlosy.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/941-large_default/plan-na-piekne-wlosy.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/942-large_default/plan-na-piekne-wlosy.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>143.99 PLN</g:price>
<g:sale_price>100.79 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362826]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>129</g:id>
<g:title><![CDATA[Zestaw: Zdrowe włosy, Piękny uśmiech]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Kiedy masz gęste, długie i lśniące włosy, uśmiech automatycznie pojawia się na Twojej twarzy. Teraz możesz zadbać o jedno i drugie naraz! Działająca cuda Biotyna, a do tego koktajl witaminowy (K2+D3). Znakomita mieszanka piękności w nowoczesnym wydaniu,BIOTYNA 10 zawiera najwyższą dawkę substancji aktywnej oraz naturalny krzem pochodzący z pędów bambusa. Widocznie zagęszcza i wydłuża Twoje włosy. Ponadto poprawia stan paznokci i znakomicie wpływa na wygląd skóry.WITAMINA K2 + D3 to zestaw, który korzystnie wpływa na stan Twoich zębów, stawów i kości. Pomaga w utrzymaniu właściwego poziomu wapnia we krwi i przyczynia się do zwiększenia gęstości tkanki kostnej. Warto dodać, że mieszkańcy Europy często cierpią na niedobory witaminy K, dlatego warto ją suplementować.Zapewnij sobie kompleksowe wsparcie i zadbaj o powody do uśmiechu.Pamiętaj, stosując kilka suplementów naraz, rozdzielaj ich dawki w ciągu dnia, popijając dużą ilością wody. Nasze suplementy nie są przeznaczone dla kobiet w ciąży i matek karmiących piersią. Jeżeli uważasz, że potrzebujesz suplementacji w tym czasie, skonsultuj się z lekarzem.Sposób użycia:Biotyna 10: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do utrzymania korzystnego efektu to 1/4 tabletki. Spożywać w całości popijając wodą.Witamina K2: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 tabletka. Spożywać w całości popijając wodą.Składniki:Biotyna 10: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, ekstrakt z pędów bambusa zwyczajnego DER 20:1 o zawartości 70% krzemionki (Bambusa vulgaris Schrad), glukonian cynku (cynk), D-biotyna (biotyna), substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), chlorowodorek tiaminy (tiamina, witamina B1), chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), L-selenometionina (selen), cyjanokobalamina (witamina B12).Witamina K2: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, substancja glazurująca: glikol polietylenowy, menachinon-7 (witamina K), cholekalcyferol (witamina D). Ostrzeżenia: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia.Przyjmując kilka suplementów naraz postaraj się zachować dwugodzinny odstęp pomiędzy spożywaniem poszczególnych suplementów.Suplementy nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplementy diety przeznaczone dla osób dorosłych. Nie wskazane dla kobiet w ciąży i karmiących]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/zestaw-zdrowe-wlosy-piekny-usmiech.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/960-large_default/zestaw-zdrowe-wlosy-piekny-usmiech.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/965-large_default/zestaw-zdrowe-wlosy-piekny-usmiech.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/966-large_default/zestaw-zdrowe-wlosy-piekny-usmiech.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/961-large_default/zestaw-zdrowe-wlosy-piekny-usmiech.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/963-large_default/zestaw-zdrowe-wlosy-piekny-usmiech.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>82.60 PLN</g:price>
<g:sale_price>74.34 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362932]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>131</g:id>
<g:title><![CDATA[Zestaw: Lekka, piękna, zdrowa]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Energia do działania, odporność, piękne włosy i lekkie ciało. Przygotuj się na pozytywne zmiany w swoim życiu. Zacznij działać z Nowym Rokiem korzystając z naszego turbo wsparcia. Bądź najlepszą wersją samej siebie.BIOTYNA to nasz legendarny produkt, którego działanie zachwalają tysiące klientek. Wzmacnia, zagęszcza i wydłuża włosy, poprawia stan Twoich paznokci, świetnie wpływa na kondycję skóry.HYDROLIGHT pomaga usuwać z organizmu nadmiar wody, sprzyjając redukcji obrzęków i zmniejszeniu cellulitu. To Twoje wsparcie w naturalnej detoksykacji organizmu.WITAMINA K2 MK7 +D3 to kompleksowy preparat wzmacniający Twoje kości i zęby. Dzięki zawartości witaminy D poprawia odporność całego organizmu.Pamiętaj, stosując kilka suplementów naraz, rozdzielaj ich dawki w ciągu dnia popijając dużą ilością wody.Nasze suplementy nie są przeznaczone dla kobiet w ciąży i matek karmiących piersią. Jeżeli uważasz, że potrzebujesz suplementacji w tym czasie, skonsultuj się z lekarzem.Sposób użycia:Witamina K2: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 tabletka. Spożywać w całości popijając wodą.Biotyna 4xTak: Zalecana dzienna dawka dla podtrzymania korzystnego efektu działania biotyny to 1 tabletka. Spożywać w całości popijając wodą.Hydrolight: Dla uzyskania korzystnego efektu zalecamy 1 – 2 tabletki dziennie. Spożywać w całości popijając wodą.Składniki:Biotyna 4xTAK: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, ekstrakt z pędów bambusa zwyczajnego DER 20:1 o zawartości 70% krzemionki (Bambusa vulgaris Schrad), glukonian cynku (cynk), D-biotyna (biotyna), substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), chlorowodorek tiaminy (tiamina, witamina B1), chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), L-selenometionina (selen), cyjanokobalamina (witamina B12).Hydrolight: substancja wypełniająca (celuloza mikrokrystaliczna), ekstrakt z ziela opuncji figowej (Opuntia ficus-indica, Nopal, 4:1), ekstrakt z ziela pokrzywy zwyczajnej (Urtica dioica, 4:1), ekstrakt z liści zielonej herbaty (Camellia sinensis, 4:1), ekstrakt z owocu euterpy warzywnej (Euterpe oleracea, acai, 10% polifenoli), ekstrakt z ziela i korzenia mniszka lekarskiego (Taraxacum officinale, 4:1), substancja przeciwzbrylająca (sole magnezowe kwasów tłuszczowych), substancja przeciwzbrylająca (dwutlenek krzemu).Witamina K2 MK7 + D3: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, substancja glazurująca: glikol polietylenowy, menachinon-7 (witamina K), cholekalcyferol (witamina D).Ostrzeżenia: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia.Przyjmując kilka suplementów naraz postaraj się zachować dwugodzinny odstęp pomiędzy spożywaniem poszczególnych suplementów.Suplementy nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplementy diety przeznaczone dla osób dorosłych. Nie wskazane dla kobiet w ciąży i karmiących.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/zestaw-lekka-piekna-zdrowa.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/968-large_default/zestaw-lekka-piekna-zdrowa.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/974-large_default/zestaw-lekka-piekna-zdrowa.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/976-large_default/zestaw-lekka-piekna-zdrowa.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/975-large_default/zestaw-lekka-piekna-zdrowa.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/967-large_default/zestaw-lekka-piekna-zdrowa.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/970-large_default/zestaw-lekka-piekna-zdrowa.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/972-large_default/zestaw-lekka-piekna-zdrowa.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>130.60 PLN</g:price>
<g:sale_price>117.54 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362925]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.30 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>133</g:id>
<g:title><![CDATA[Zestaw Nail Booster + Sun Booster]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Zmysłowa, pełna blasku skóra muśnięta słońcem, a do tego mocne i zdrowe paznokcie. Zadbaj o siebie od środka, a piękno zabłyśnie na zewnątrz.Bestsellerowy suplement wspomagający naturalne opalanie, sygnowany przez naszą ambasadorkę Blankę Lipińską to specyfik, bez którego wiele z Was nie wyobraża sobie życia!Nie tylko intensyfikuje i przedłuża opaleniznę, ale także chroni skórę przed działaniem szkodliwego promieniowania UV i odżywia ją od środka. To naturalny suplement z beta karotenem i witaminą D3, która świetnie wspiera Twoją odporność. Dodatek witaminy E sprawia, że Sunbooster sprawdza się nawet przy łagodzeniu stanów zapalnych, spowodowanych przez atopowe zapalenie skóry, trądzik czy też powakacyjne przesuszenie.Nail Booster to kolejne cudo, w którym palce (a raczej pazurki) maczała Blanka. Biotyna z krzemem z pędów bambusa została tu połączona z działaniem całej kolekcji witamin i składników mineralnych. Żelazo, cynk, selen, wapń, kwas pantotenowy, kwas foliowy to tylko niektóre z nich... Wszystko po to, żeby Twoje paznokcie były mocne i naturalnie piękne. A jeżeli na co dzień nosisz hybrydy, tym bardziej przyda Ci się dopasowana suplementacja!Połącz działanie obu suplementów i wydobądź swoją wewnętrzną siłę i moc.Zobaczysz, jak będzie Ci z tym do twarzy.Sposób użycia:Nail Booster: zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 kapsułki dziennie. Spożywać przed posiłkiem popijając szklanką wody.Sun Booster: zalecamy 1 tabletkę dziennie, którą należy spożyć popijając wodą.Ostrzeżenia: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia.Przyjmując kilka suplementów naraz postaraj się zachować dwugodzinny odstęp pomiędzy spożywaniem poszczególnych suplementów. Suplementy nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplementy diety przeznaczone dla osób dorosłych. Nie wskazane dla kobiet w ciąży i karmiących.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/zestaw-nail-booster-sun-booster.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/977-large_default/zestaw-nail-booster-sun-booster.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/983-large_default/zestaw-nail-booster-sun-booster.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/982-large_default/zestaw-nail-booster-sun-booster.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/978-large_default/zestaw-nail-booster-sun-booster.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/979-large_default/zestaw-nail-booster-sun-booster.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/980-large_default/zestaw-nail-booster-sun-booster.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/981-large_default/zestaw-nail-booster-sun-booster.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>120.80 PLN</g:price>
<g:sale_price>96.64 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362918]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.20 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>135</g:id>
<g:title><![CDATA[Slim Plan by Sylwia Bomba]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Uzupełnij niedobory chromu i zapomnij o słodkich zachciankach.Utrzymaj sytość na dłużej poprzez wypełnienie żołądka naturalnym i bezpiecznym błonnikiem roślinnym.Appetite Blocker powstał przy współpracy z naszą ambasadorką Sylwią Bombą.Nasz autorski, limitowany planer TCT z długopisem, który łączy cechy książki, notesu, planera, motywatora, czy też dzienniczka dietetycznego. Pomaga Ci utrzymać dobre nawyki żywieniowe i kontrolować proces osiągania Twojego celu. Z takim wsparciem niestraszne Ci spadki motywacji.Rozmiar: A5Ilość stron: 304Oprawa: TwardaDługopis: 1 z logo markiZapisuj w Planerze swoje wymiary, celebruj sukcesy, odkrywaj zdrowotne ciekawostki.Zaplanuj swój sukces z naszym zestawem Slim Plan by Sylwia Bomba.Sposób użycia:Appetite Blocker: zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 kapsułka 2 razy dziennie. Spożywać przed posiłkiem popijając szklanką wody.Ostrzeżenia: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety. Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplement diety przeznaczony dla osób dorosłych. Nie wskazany dla kobiet w ciąży i karmiących.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/slim-plan-by-sylwia-bomba.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/991-large_default/slim-plan-by-sylwia-bomba.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/992-large_default/slim-plan-by-sylwia-bomba.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/993-large_default/slim-plan-by-sylwia-bomba.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/994-large_default/slim-plan-by-sylwia-bomba.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/995-large_default/slim-plan-by-sylwia-bomba.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/996-large_default/slim-plan-by-sylwia-bomba.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/997-large_default/slim-plan-by-sylwia-bomba.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/998-large_default/slim-plan-by-sylwia-bomba.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>158.49 PLN</g:price>
<g:sale_price>134.72 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362895]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>136</g:id>
<g:title><![CDATA[Slim Plan]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Zmotywowana na utratę wagi? Możemy Ci pomóc!Poznaj trio, z którym Twoje szanse na sukces jadą w górę jak schody w galerii handlowej!Hyrolight, który usuwa nadmiar wody z organizmu, pomagając Ci w redukcji obrzęków i sprawiając, że czujesz się lekko!Smart caps z kofeiną i synefryną, które dają kopa do treningu i przyspieszają spalanie tkanki tłuszczowej.Do tego nasz najnowszy produkt: super planer TCT z długopisem. Twój osobisty motywator w rozmiarze A5. Twoja prywatna przypominajka o objętości ponad 300 stron. Twoja odpowiedź na odwieczne wymówki!Notuj, planuj, rysuj i pisz... a potem celebruj swoje małe wielkie sukcesy!Sposób użycia:Hydrolight: dla uzyskania korzystnego efektu zalecamy 1 – 2 tabletki dziennie. Spożywać w całości popijając wodą.Smart Caps: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 kapsułki. Spożywać przed posiłkiem lub 30 minut przed aktywnością fizyczną, popijając wodą.Ostrzeżenia: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia.Przyjmując kilka suplementów naraz postaraj się zachować dwugodzinny odstęp pomiędzy spożywaniem poszczególnych suplementów.Suplementy nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplementy diety przeznaczone dla osób dorosłych. Nie wskazane dla kobiet w ciąży i karmiących.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/slim-plan.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/999-large_default/slim-plan.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1005-large_default/slim-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1006-large_default/slim-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1000-large_default/slim-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1001-large_default/slim-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1002-large_default/slim-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1003-large_default/slim-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1004-large_default/slim-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>202.89 PLN</g:price>
<g:sale_price>162.31 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>137</g:id>
<g:title><![CDATA[Beauty Plan]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Piękne włosy, zdrowa skóra, a do tego świetne samopoczucie? Da się zrobić!Twoja ukochana biotyna, która wzmacnia włosy od środka, przyspiesza ich wzrost, oraz zapobiega wypadaniu. Wzmocniona krzemem z pędów bambusa, aby jeszcze lepiej wpływać na Twoje włosy i paznokcie.Wieczna młodość, której działanie poznały i doceniły już setki Polek. Skóra jest promienna i nawilżona od środka, a jej regeneracja przebiega szybciej.Aby łatwiej Ci było osiągać swoje cele zdrowotne, do zestawu dodajemy nasz autorski planer. To absolutna nowość w sklepie Twój Cel To, która już podbija Wasze serca.Planer wykonaliśmy w twardej oprawie, w rozmiarze A5, aby z łatwością zmieścił się do Twojej torebki. Zawiera ponad 300 stron fantastycznych materiałów.Dzięki specjalnym tabelkom z łatwością ustalasz odpowiednią ilość kalorii, którą powinnaś spożywać. Możesz sobie także zanotować, czy przyjęłaś swoje suplementy, albo oznaczyć wypijaną dziennie ilość wody. Atrakcyjny długopis z logo marki sprawia, że używanie planera to czysta przyjemność.Sposób użycia:Wieczna młodość: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 3 kapsułki. Spożywać w całości popijając wodą.Biotyna 10: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do utrzymania korzystnego efektu to 1/4 tabletki. Spożywać w całości popijając wodą.Ostrzeżenia: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia.Przyjmując kilka suplementów naraz postaraj się zachować dwugodzinny odstęp pomiędzy spożywaniem poszczególnych suplementów.Suplementy nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplementy diety przeznaczone dla osób dorosłych. Nie wskazane dla kobiet w ciąży i karmiących.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/beauty-plan.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1007-large_default/beauty-plan.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1017-large_default/beauty-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1018-large_default/beauty-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1008-large_default/beauty-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1009-large_default/beauty-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1010-large_default/beauty-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1011-large_default/beauty-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1012-large_default/beauty-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1013-large_default/beauty-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1014-large_default/beauty-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1015-large_default/beauty-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>231.59 PLN</g:price>
<g:sale_price>185.27 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>139</g:id>
<g:title><![CDATA[Bestseller Plan]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Chcesz mieć to, co najlepsze! Oczywiście, że tak.Piękne włosy, płaski brzuszek i do tego muśnięta słońcem skóra...zaplanuj taką siebie z Twój Cel To!Legendarna biotyna, którą uwielbiasz za to, jak działa na Twoje włosy. Dzięki wysokiej zawartości naturalnych składników świetnie wpływa na zdrowie i kondycję cebulek włosowych.Hydrolight, który pomaga w szybki sposób pozbyć się obrzęków. Nareszcie zapomnisz o problemach ze ściąganiem obrączki, czy dopięciu guzika w dżinsach.Sunbooster by Blanka Lipińska to produkt, którego nie trzeba przedstawiać. Delikatna opalenizna przez 365 dni w roku a przy okazji świetne odżywienie dla Twojej skóry.Wisienką na torcie jest produkt, który także ma szansę stać się naszym bestsellerem:Planer TCT to nie jest zwykły planer! To połączenie książki o zdrowym trybie życia z notatnikiem, kalendarzem, czy też dzienniczkiem motywacyjnym. Specjalnie zaprojektowane tabelki pomagają Ci ustalać i realizować Twoje cele tak, aby nigdy nie brakło Ci motywacji. Działamy zgodnie z zasadą – „Zapisane? Wykonane!”Format: A5Ilość stron: 304Oprawa: TwardaWeź sprawy w swoje ręce i dołącz do grupy kobiet, które planują swoje szczęście!Sposób użycia:Biotyna 10: zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do utrzymania korzystnego efektu to 1/4 tabletki. Spożywać w całości popijając wodą.Hydrolight: dla uzyskania korzystnego efektu zalecamy 1 – 2 tabletki dziennie. Spożywać w całości popijając wodą.Sun Booster: zalecamy 1 tabletkę dziennie, którą należy spożyć popijając wodą.Ostrzeżenia: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia.Przyjmując kilka suplementów naraz postaraj się zachować dwugodzinny odstęp pomiędzy spożywaniem poszczególnych suplementów.Suplementy nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplementy diety przeznaczone dla osób dorosłych. Nie wskazane dla kobiet w ciąży i karmiących.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/bestseller-plan.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1026-large_default/bestseller-plan.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1027-large_default/bestseller-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1028-large_default/bestseller-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1029-large_default/bestseller-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1030-large_default/bestseller-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1031-large_default/bestseller-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1032-large_default/bestseller-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1033-large_default/bestseller-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1034-large_default/bestseller-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1035-large_default/bestseller-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1036-large_default/bestseller-plan.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>248.49 PLN</g:price>
<g:sale_price>186.37 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>140</g:id>
<g:title><![CDATA[Beauty Plan Max]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Piękna od stóp do głowy to cel, który z nami osiągasz dużo łatwiej!Moc biotyny z naturalnym krzemem pozwala Ci na zachowanie zdrowych i mocnych włosów, od cebulek, aż po same końce.Niewielkie tabletki nie sprawiają problemów przy połykaniu, łatwiej je także dawkować, kiedy stosujesz równocześnie inny suplement z biotyną (pamiętaj by jej łączna dzienna dawka nie przekraczała 10mg)Promienna skóra, której niestraszne procesy starzenia to efekt przyjmowania kapsułek „Wieczna młodość”, które zawierają kolagen, koenzym Q10, a także kwas hialuronowy, czy też witaminę E. Taki koktajl to bezigłowy zastrzyk odmładzający!Nail Booster od Blanki Lipińskiej zdobył serca tysięcy Polek. Nic dziwnego! Starannie dobrany skład odżywia Twoje paznokcie i sprawia, że są mocne i naturalnie lśniące. Nawet jeśli wcześniej dałaś im popalić częstymi zabiegami kosmetycznymi.Jeżeli lubisz piękne rzeczy, z pewnością przypadnie Ci też do gustu nasz Planer z limitowanej edycji. Od teraz możesz zaplanować każdy ze swoich celów i skutecznie dążyć do ich realizacji.Zapisuj, zaznaczaj, wypełniaj tabelki. W wolnych chwilach możesz także poczytać parę cennych informacji na temat zdrowia i urody, albo skorzystać z naszego fantastycznego długopisu!Format A5. Oprawa twarda. Ponad 300 stron na papierze najwyższej jakości.Bądź piękna na zewnątrz i od środka. Tak jak nasz Planer!Sposób użycia:Nail Booster: zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 kapsułki dziennie. Spożywać przed posiłkiem popijając szklanką wody.Wieczna młodość: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 3 kapsułki. Spożywać w całości popijając wodą.Biotyna 4xTak: Zalecana dzienna dawka dla podtrzymania korzystnego efektu działania biotyny to 1 tabletka. Spożywać w całości popijając wodą.Ostrzeżenia: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia.Przyjmując kilka suplementów naraz postaraj się zachować dwugodzinny odstęp pomiędzy spożywaniem poszczególnych suplementów.Suplementy nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplementy diety przeznaczone dla osób dorosłych. Nie wskazane dla kobiet w ciąży i karmiących.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/beauty-plan-max.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1038-large_default/beauty-plan-max.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1039-large_default/beauty-plan-max.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1040-large_default/beauty-plan-max.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1041-large_default/beauty-plan-max.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1042-large_default/beauty-plan-max.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1043-large_default/beauty-plan-max.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1044-large_default/beauty-plan-max.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1045-large_default/beauty-plan-max.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1046-large_default/beauty-plan-max.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1047-large_default/beauty-plan-max.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1048-large_default/beauty-plan-max.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>296.39 PLN</g:price>
<g:sale_price>222.29 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>141</g:id>
<g:title><![CDATA[The Best Plan by Blanka Lipińska]]></g:title>
<g:description><![CDATA[3 ulubione suplementy Blanki w naszym gwiazdorskim zestawie!Nail Booster, który dzięki kombinacji biotyny, witaminy B6, A, E, a także tiaminy, żelaza czy cynku wzmacnia płytkę paznokciową od środka. Teraz Twoje pazurki są długie, mocne i lśniące.Sun Booster, nasz absolutny bestseller, pozwala na utrzymanie zdrowego odcienia skóry o każdej porze roku.Hydrolight, z którym redukcja nadmiaru wody jest łatwiejsza, niż kiedykolwiek! Wykorzystaj właściwości naturalnych ekstraktów i zapomnij o obrzękach!Planer TCT z limitowanej edycji, to Twoja recepta na sukces. Pozwala Ci utrzymywać motywację, zdobywać wiedzę i notować spostrzeżenia, dzięki którym swój Cel osiągniesz dużo szybciej.To ponad 300 stron, z których każda doprowadzi Cię prosto do spełnienia marzeń. Planer ma format A5 i twardą oprawę. Z łatwością się zmieści w Twojej torebce.Sukces nie przyjdzie sam!Zaplanuj swoje cele i osiągaj je z determinacją na miarę Blanki Lipińskiej!Sposób użycia:Nail Booster: zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 kapsułki dziennie. Spożywać przed posiłkiem popijając szklanką wody.Hydrolight: dla uzyskania korzystnego efektu zalecamy 1 – 2 tabletki dziennie. Spożywać w całości popijając wodą.Sun Booster: zalecamy 1 tabletkę dziennie, którą należy spożyć popijając wodą.Ostrzeżenia: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia.Przyjmując kilka suplementów naraz postaraj się zachować dwugodzinny odstęp pomiędzy spożywaniem poszczególnych suplementów.Suplementy nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety. Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplementy diety przeznaczone dla osób dorosłych. Nie wskazane dla kobiet w ciąży i karmiących.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/the-best-plan-by-blanka-lipinska.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1050-large_default/the-best-plan-by-blanka-lipinska.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1051-large_default/the-best-plan-by-blanka-lipinska.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1052-large_default/the-best-plan-by-blanka-lipinska.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1053-large_default/the-best-plan-by-blanka-lipinska.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1054-large_default/the-best-plan-by-blanka-lipinska.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1055-large_default/the-best-plan-by-blanka-lipinska.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1056-large_default/the-best-plan-by-blanka-lipinska.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1057-large_default/the-best-plan-by-blanka-lipinska.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1058-large_default/the-best-plan-by-blanka-lipinska.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1059-large_default/the-best-plan-by-blanka-lipinska.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1060-large_default/the-best-plan-by-blanka-lipinska.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>259.29 PLN</g:price>
<g:sale_price>194.47 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>143</g:id>
<g:title><![CDATA[Biotyna 4xTAK & Nail Booster w promocyjnej cenie]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Kobiecy zestaw z bestsellerową Biotyną 4xTAK i Nail Booster za połowę ceny!Wspieraj siebie i wspieraj innych!Kupując ten zestaw wspomagasz akcję #wlosodnowa w której przekazujemy 1% ze sprzedaży biotyny na Fundacje Rak’n’Roll. Od kwietnia udało nam się zakupić 33 peruki, ale mamy ochotę na więcej! W zestawie znajduje się:Biotyna 4xTAK - bestsellerowy suplement dla wsparcia włosów. Wyjątkowa formuła z krzemem z pędów bambusa oraz odpowiednia dawka biotyny odżywia włosy od od cebulek po same końce.SKŁADNIKI: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, ekstrakt z pędów bambusa zwyczajnego DER 20:1 o zawartości 70% krzemionki (Bambusa vulgaris Schrad), glukonian cynku (cynk), D-biotyna (biotyna), substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), chlorowodorek tiaminy (tiamina, witamina B1), chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), L-selenometionina (selen), cyjanokobalamina (witamina B12)Nail Booster - kompleks witamin, minerałów i aminokwasów, który odbudowuje płytkę paznokci, dzięki czemu stają się mocne i zdrowe. SKŁADNIKI: węglan wapnia (wapń), ekstrakt z pędów bambusa zwyczajnego (Bambusa vulgaris Schrad) DER 20:1 standaryzowany na 70 % krzemionki, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, chlorowodorek L-metioniny (L-metionina), L-cysteina, maltodekstryna, ekstrakt z liści pokrzywy zwyczajnej (Ultrica dioica L.) DER 10:1, fumaran żelaza (II) (żelazo), octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E), substancja przeciwbrylująca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, tlenek cynku (cynk), D-pantotenian wapnia (kwas pantotenowy), chlorowodorek piryoksyny (witamina B6), chlorowodorek tiaminy (tiaminy), substancja przeciwzbrylująca:dwutlenek krzemu; D-biotyna (biotyna), octan retinylu (witamina A), kwas pteroilomonoglutaminowy (kwas foliowy), selenian (IV) sodu (selen).Co zyskasz dzięki suplementacji:- Piękne, gęste i zdrowe włosy- Mnóstwo baby hair- Poprawę kondycji skóry- Mocne paznokcie]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/biotyna-4xtak-nail-booster-w-promocyjnej-cenie.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1062-large_default/biotyna-4xtak-nail-booster-w-promocyjnej-cenie.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1065-large_default/biotyna-4xtak-nail-booster-w-promocyjnej-cenie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1063-large_default/biotyna-4xtak-nail-booster-w-promocyjnej-cenie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1066-large_default/biotyna-4xtak-nail-booster-w-promocyjnej-cenie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1067-large_default/biotyna-4xtak-nail-booster-w-promocyjnej-cenie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>118.80 PLN</g:price>
<g:sale_price>86.40 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362819]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>149</g:id>
<g:title><![CDATA[MultiKids - 120 żelek - mix smaków]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Multikids jest suplementem diety dla dzieci i dorosłych, który stanowi źródło najważniejszych witamin A, D, E, C, B6, B12, niacyny, kwasu foliowego i biotyny. Kompleks 9 witamin w trzech smakach: truskawka, cytryna i pomarańcza - zapewnia codzienną dawkę witamin. MultiKids zawiera także w składzie niezbędną witaminę D3, której suplementacja jest rekomendowana przez Narodowe Centrum Edukacji Żywieniowej.Suplement MultiKids polecany jest, jeśli:masz dość kupowania różnych suplementów multiwitaminowych dla każdego z członków Twojej rodzinyw diecie Twojej rodziny nie ma wystarczającej ilości warzyw i owoców (Normy Żywienia dla populacji polskiej zalecają spożycie 5 porcji dziennie warzyw i owoców).pojawia się zbyt duża ilość niezdrowych i bezwartościowych przekąsekłatwo łapiecie przeziębienia i macie osłabioną odporność, szczególnie w okresie jesienno - zimowymTwoje dziecko jest aktywne fizycznie, trenuje sport i potrzebuje wsparcia w rozwoju mięśni i kościTwoje dziecko intensywnie się rozwija i potrzebuje wsparcia dla układu nerwowego.Witaminy w suplemencie MultiKids wspierają odporność całej rodziny (D, C, A). Wpływają na prawidłowy wzrost i rozwój kości u dzieci (D3) oraz uzupełniają niedobór witaminy słońca, którą zgodnie z zaleceniami warto suplementować w okresie jesienno-zimowym. Witamina B6, B12 oraz niacyna wspierają z kolei funkcje układu nerwowego i zapobiegają zmęczeniu. Biotyna bierze udział w metabolizmie składników odżywczych, a kwas foliowy w prawidłowym tworzeniu komórek krwi. W tym witaminowym kompleksie nie mogło zabraknąć także witaminy E- silnego antyoksydantu, który ochrania komórki przed uszkodzeniami.Większość rodziców zdaje sobie sprawę, jak trudno jest przekonać dzieci do jedzenia warzyw i owoców, które są naturalnym źródłem witamin i minerałów. Dlatego z troski o zdrowie i zrównoważony rozwój powstał multiwitaminowy suplement w postaci zdrowych żelków bez cukru i żelatyny. Miej pewność, że dajesz swojej rodzinie wszystko, co najlepsze i to w przyjemnej dla nich formie.Suplement MultiKids to nie tylko witaminy, ale również zdrowy zamiennik słodyczy. Nadmiar słodyczy w diecie dzieci staje się kolejnym wyzwaniem. Duże ilości słodyczy doprowadzają do niedoborów witamin i minerałów w diecie. Z kolei nadmiar cukru w diecie zwiększa ryzyko próchnicy, nadmiernej masy ciała, insulinooporności, a także cukrzycy typu II.Światowa Organizacja Zdrowia zaleca ograniczenie wolnych cukrów w diecie dzieci i dorosłych. Dlatego w suplemencie Multikids zamiast cukru znajdziesz maltitol i ksylitol.Według Instytutu Matki i Dziecka:już 23% uczniów drugich klas szkoły podstawowej częściej niż przed pandemią je słodyczeaż 35,3% dzieci w wieku 8 lat ma już nadwagę lub otyłość.Zadbaj o zdrowe zamienniki słodyczy i połącz je razem z przyjemną i łatwą suplementacją z Twój Cel To. Jeden suplement - wiele korzyści dla całej rodziny!Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to:dzieci powyżej 3 lat - 1 żelekdorośli i dzieci powyżej 11 lat - 2 żelki Zawartość opakowania: 120 żelek - mix smaków (truskawka, pomarańcza, cytryna)Uwaga! Partie produktu mogą różnić się między sobą, ze względu na manufakturowy rodzaj produkcji. Ich właściwości suplementacyjne, pozostają jednak niezmienne.SKŁADNIKI: substancje słodzące: maltitole, ksylitol; substancja żelująca: pektyny, kwas L-askorbinowy (witamina C), regulatory kwasowości: kwas cytrynowy, cytryniany sodu; amid kwasu nikotynowego (niacyna), koncentraty z soków: cytryna, truskawka i pomarańcza, octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E), chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), octan retinylu (witamina A), kwas pteroilomonoglutaminowy (kwas foliowy), D-biotyna (biotyna), cholekalcyferol (witamina D), cyjanokobalamina (witamina B12).Warunki przechowywania: Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym i zacienionym miejscu, w sposób niedostępny dla małych dzieci.Ostrzeżenie: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Suplementy diety nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety. Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Nie stosować u osób mających predyspozycje do tworzenia kamieni nerkowych lub chorujących na kamicę nerkową. Suplement diety przeznaczony dla zdrowej populacji osób dorosłych do 75 roku życia i dzieci powyżej 3 roku życia. Nadmierne spożycie może mieć efekt przeczyszczający.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/multikids-120-zelek-mix-smakow.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1092-large_default/multikids-120-zelek-mix-smakow.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1090-large_default/multikids-120-zelek-mix-smakow.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1091-large_default/multikids-120-zelek-mix-smakow.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1084-large_default/multikids-120-zelek-mix-smakow.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1085-large_default/multikids-120-zelek-mix-smakow.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1086-large_default/multikids-120-zelek-mix-smakow.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1093-large_default/multikids-120-zelek-mix-smakow.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>74.90 PLN</g:price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[M&oacute;j Cel to: Zdrowie]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362963]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>150</g:id>
<g:title><![CDATA[Zestaw: Wyspana i pełna energii]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Zestaw suplementów na poprawę Twojego rytmu dobowego i lepszego samopoczucia. Masz wrażenie, że ciągle się nie wysypiasz i już zaraz po przebudzeniu odczuwasz zmęczenie? Trudno Ci się obudzić lub masz problem z częstym wybudzaniem się? W trakcie dnia czujesz zmęczenie i masz problem z koncentracją? A może masz trudności z zasypianiem? Te wszystkie objawy mogą wskazywać, że Twój organizm potrzebuje wsparcia w regulacji rytmu dobowego, który ma realny wpływ na Twoje codzienne samopoczucie.Kompleksowy zestaw suplementacji na dzień i na noc, zadba o przywrócenie naturalnego rytmu. Perfect Sleep z Twój Cel To zapewni Ci odpowiednią regenerację, a B complex D3 8000 doda energii w ciągu dnia.Kiedy warto rozpocząć suplementację?Masz ciężki okres w pracy lub intensywnie się uczysz Pracujesz na zmianyKiedy masz małe dziecko i często wybudzasz się w nocyCzujesz zmęczenieMasz problem ze wczesnym wstawaniem  Brakuje Ci energii w ciągu dnia Odczuwasz duży stres i brakuje Ci czasu na odpoczynek Podczas zmiany stref czasowychPoznaj suplementy, które zadbają o Twój rytm dobowy!PERFECT SLEEP - suplement diety z melatoniną, która reguluje rytm okołodobowy i ułatwia zasypianie. W składzie znajduje się również tryptofan niezbędny do naturalnej syntezy melatoniny. Zapewnia dobry sen i nastrój. Dodatkowo w suplemencie znajdują się ekstrakt z liścia Melisy lekarskiej i z korzenia z Mniszka lekarskiego, które wykazują działanie odprężające i wyciszające.B COMPLEX  D3 - suplement z witaminami z grupy B, które często nazywane są witaminami energii, ponieważ mają realny wpływ na metabolizm energetyczny. Z kolei dodatek witaminy D3 zapewnia codzienne dobre samopoczucie oraz wzmacnia odporność.PERFECT SLEEEP:Opakowanie: 100 kapsułekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 kapsułka. Spożywać w całości popijając wodą od 2 do 0,5 h przed snem.B COMPLEX D3 8000:Opakowanie: 120 tabletek powlekanychIlość porcji w opakowaniu: 480Sposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to ¼ tabletki. Spożyć popijając wodą. Suplement polecamy spożywać po lub do posiłku.Ostrzeżenia i przechowywanie:  Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/zestaw-wyspana-i-pelna-energii.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1094-large_default/zestaw-wyspana-i-pelna-energii.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1095-large_default/zestaw-wyspana-i-pelna-energii.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1096-large_default/zestaw-wyspana-i-pelna-energii.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1097-large_default/zestaw-wyspana-i-pelna-energii.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1098-large_default/zestaw-wyspana-i-pelna-energii.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1099-large_default/zestaw-wyspana-i-pelna-energii.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1100-large_default/zestaw-wyspana-i-pelna-energii.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1101-large_default/zestaw-wyspana-i-pelna-energii.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>94.10 PLN</g:price>
<g:sale_price>83.90 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362369]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>151</g:id>
<g:title><![CDATA[Zestaw: Twoje dobre samopoczucie]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Zestaw suplementów dla każdego! Chcesz zadbać o swoje zdrowie i poprawić kondycję fizyczną i psychiczną? Wprowadź trzy niezbędne suplementy, które wzmacniają odporność, zmniejszają zmęczenie i poziom odczuwania stresu oraz uzupełniają dietę o antyoksydanty. Magnez z B6 - zmniejsza odczuwanie stresu i poprawia działanie układu nerwowego oraz wspomaga pracę mięśni. Polecany dla wszystkich, którzy walczą z przemęczeniem. Wysoko przyswajalna forma magnezu (cytrynian) uzupełnia niedobory wywołane nieodpowiednią dieta i używkami.Probiotyk - holistycznie wspiera organizm. Poprawia pracę jelit, wzmacnia układ odpornościowy, zwiększa przyswajanie składników odżywczych. Dwa szczepy bakterii w odpowiedniej dawce skutecznie uzupełniają mikroflorę jelit, od której zależy kondycja organizmu.Codzienna Profilaktyka - dostarcza niezbędnej witaminy D3 oraz uzupełnia dietę o wysoką dawkę witaminy C, która razem z rutyną wspiera układ odpornościowy. W składzie znajdziesz również selen, który synergicznie działa z witaminą C. Opakowanie: 180 kapsułekSposób użycia: Proponowana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 tabletki. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: kwas L-askorbinowy (witamina C), substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, rutyna (rutozyd), substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancje przeciwzbrylające: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, dwutlenek krzemu; substancja glazurująca: glikol polietylenowy,selenian (IV) sodu (selen), cholekalcyferol (witamina D).PROBIOTYKOpakowanie:  60 kapsułek Sposób użycia: Zażyć 2 kapsułki rano przed posiłkiem i popić szklanką wody. Probiotyk należy stosować minimum 3 miesiące. Po tym czasie zaleca się przerwę.SKŁADNIKI: Maltodekstryna, bakterie kwasu mlekowego: Bifidobacterium animalis AMT30 (2x10⁹) TFU/g), Lactobacillus plantarum AMT4 (2x10⁹ TFU/g).MAGNEZOpakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 tabletki dziennie. Spożywać pojedynczo popijając dużą szklanką wody. Składniki: sole magnezowe kwasu cytrynowego (magnez), substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, substancja glazurująca: (hydroksypropylo)metyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), substancja glazurująca: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6).Suplementy przeznaczone są  dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.Składniki: sole magnezowe kwasu cytrynowego (magnez), substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, substancja glazurująca: (hydroksypropylo)metyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), substancja glazurująca: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6). ]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1102-large_default/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1138-large_default/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1107-large_default/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1110-large_default/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1108-large_default/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1109-large_default/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1111-large_default/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1112-large_default/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1139-large_default/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1140-large_default/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1141-large_default/zestaw-twoje-dobre-samopoczucie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>172.89 PLN</g:price>
<g:sale_price>119.89 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362376]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>152</g:id>
<g:title><![CDATA[Zestaw: Jędrna i szczupła]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Ten zestaw to prawdziwe SPA dla Twojego organizmu! Pozbądź się toksyn i odżyw swój organizm o moc spiruliny. Zafunduj sobie prawdziwy kolagenowy koktajl piękności. Wesprzyj swoją dietę o suplement wspierający redukcję tkanki tłuszczowej z kofeiną, która doda Ci energii do działania! Energetyzujący efekt czeka właśnie na Ciebie! Poznaj składniki tego zestawu!Kolagen Siła i Piękno - wysoka dawka kolagenu rybiego (7400 mg w 1 porcji) z witaminą C, która naturalnie stymuluje organizm do produkcji kolagenu. Suplement w formie proszku, który możesz wymieszać z wodą lub ulubionym koktajlem. Wzbogacony o składniki, poprawiające elastyczność i zdrowie stawów (siarczan chondroityny, glukozaminę i kwas hialuronowy). Spirulina - prozdrowotna alga w formie suplementu diety. Jej korzystny wpływ na zdrowie znany jest od tysięcy lat. Bogactwo witamin, minerałów oraz wysoko przyswajalnego białka ochrania komórki przed stresem oksydacyjnym, zwiększa witalność organizmu oraz wspomaga procesy detoksykacji organizmu.Smart Caps -  bestsellerowy suplement wspomagający odchudzanie. Połączenie 9 aktywnych składników, które holistycznie wspierają utratę tkanki tłuszczowej. Kofeina - pobudza jej rozpad i dodaje energii, dzięki czemu spalasz więcej kalorii. Chrom - reguluje poziom cukru i zmniejsza ochotę na słodycze. Ekstrakt z pokrzywy pozbywa się nadmiaru wody w organizmie.  Smart suplement dla wymagających! KOLAGEN SIŁA I PIĘKNO Opakowanie: Kolagen rybi z chondroityną to suplement w formie proszku. W jednym opakowaniu znajduje się 250 g (25 porcji). W środku opakowania znajduje się specjalna miarka do odmierzania porcji kolagenu.Sposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 miarki (miarka dołączona jest do opakowania).Kolagen w proszku (1 porcję - 2 miarki) należy dodać do około 250-300 ml wody, mleka, napoju roślinnego, soku lub ulubionego shake'a.  Dodany proszek należy wymieszać do uzyskania jednolitej konsystencji. Stosować raz dziennie.Ostrzeżenie: Nie należy stosować u osób mających predyspozycję do tworzenia kamieni nerkowych lub chorujących na kamicę nerkową.SPIRULINA:Opakowanie: 100 szt. tabletekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 3 tabletki. Spożywać popijając wodą.SMART CAPS:Opakowanie: 100 kapsułekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 kapsułki. Spożywać przed posiłkiem lub 30 minut przed aktywnością fizyczną, popijając wodą.Ostrzeżenia i przechowywanie: Zawiera kofeinę. Nie zaleca się stosowania u dzieci i kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Zawartość kofeiny w dziennej porcji do spożycia to 160 mg.Suplementy nie mogą być stosowane jako zamiennik zróżnicowanej diety. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji spożycia. Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplement należy przechowywać w zamkniętych opakowaniach w sposób niedostępny dla dzieci. Chronić przed wilgocią i bezpośrednim działaniem promieni słonecznych.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/zestaw-jedrna-i-szczupla.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1157-large_default/zestaw-jedrna-i-szczupla.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1114-large_default/zestaw-jedrna-i-szczupla.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1121-large_default/zestaw-jedrna-i-szczupla.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1159-large_default/zestaw-jedrna-i-szczupla.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1115-large_default/zestaw-jedrna-i-szczupla.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1116-large_default/zestaw-jedrna-i-szczupla.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1117-large_default/zestaw-jedrna-i-szczupla.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1160-large_default/zestaw-jedrna-i-szczupla.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1163-large_default/zestaw-jedrna-i-szczupla.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1122-large_default/zestaw-jedrna-i-szczupla.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1164-large_default/zestaw-jedrna-i-szczupla.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>236.00 PLN</g:price>
<g:sale_price>215.00 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362383]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>153</g:id>
<g:title><![CDATA[Zestaw: Zdrowa rodzina]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Zestaw suplementów dla całej rodziny! MultiKids to suplement w formie smacznych i zdrowych żelek przeznaczony dla dzieci od 3. roku życia. Kompleks 9 witamin zadba o dostarczenie niezbędnych witamin potrzebnych do prawidłowego rozwoju dzieci. MultiKids polecany jest również dorosłym. Jednak ze względu na ich smak, świetnie sprawdzi się właśnie u dzieci. Dla osób dorosłych polecamy suplement Vita Smart. Każda kapsułka Vita Smart to moc 18 składników aktywnych, które wspierają organizm w codziennych wyzwaniach. Poznaj naszych bohaterów od witaminowych zadań specjalnych!MultiKids -  multiwitaminowy suplement w formie smacznych żelek bez dodatku cukru i żelatny w trzech smakach (truskawka, pomarańcza i cytryna). Uzupełnia dietę o najważniejsze witaminy biorące udział w rozwoju dzieci (A, D, E, C, B6, B12, niacyna, kwasu foliowy i biotyna) oraz jest świetnym zamiennikiem słodyczy. Polecany dla wzmocnienia odporności oraz wsparcia organizmu podczas nauki, czy aktywności fizycznej. Vita Smart - suplement dla codziennego wsparcia organizmu. Skutecznie uzupełnia większość niedoborów spowodowanych nieodpowiednią dietą i stylem życia. Suplementacja niezbędnymi witaminami i minerałami zapewnia prawidłowe funkcjonowanie organizmu, wzmacnia odporność, zmniejsza zmęczenie i odczuwanie stresu. Opakowanie: 90 kapsułekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 kapsułka. Spożywać w całości popijając wodą.Ostrzeżenia i przechowywanie: Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.MultiKidsOpakowanie: 120 żelek - mix smaków (truskawka, pomarańcza, cytryna)Uwaga! Partie produktu mogą różnić się między sobą, ze względu na manufakturowy rodzaj produkcji. Ich właściwości suplementacyjne, pozostają jednak niezmienneOstrzeżenie: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Suplementy diety nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety. Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Nie stosować u osób mających predyspozycje do tworzenia kamieni nerkowych lub chorujących na kamicę nerkową. Suplement diety przeznaczony dla zdrowej populacji osób dorosłych do 75 roku życia i dzieci powyżej 3 roku życia. Nadmierne spożycie może mieć efekt przeczyszczający.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/zestaw-zdrowa-rodzina.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1124-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1125-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1129-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1126-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1127-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1128-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1130-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1131-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>110.90 PLN</g:price>
<g:sale_price>99.90 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:gtin><![CDATA[5905279362390]]></g:gtin>
<g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
<g:shipping_weight>0.10 kg</g:shipping_weight>
</entry>
<entry>
<g:id>159</g:id>
<g:title><![CDATA[Zestaw: Zdrowa rodzina PLUS]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Zestaw zdrowa rodzina PLUS od Twój Cel To — to solidne witaminowo-minerałowe wsparcie dla całej rodziny. MultiKids pozwoli zadbać Ci o zdrowy rozwój i odporność Twojego dziecka. Vita Smart to koktajl zdrowia dla Ciebie i partnera. Dodatkowo Magnez + B6, który zapewni Wam odpowiednią porcję energii, tak abyście mogli cieszyć się wspólnie spędzonymi chwilami bez uczucia zmęczenia.MultiKids -  multiwitaminowy suplement w formie smacznych żelek bez dodatku cukru i żelatny w trzech smakach (truskawka, pomarańcza i cytryna). Uzupełnia dietę o najważniejsze witaminy biorące udział w rozwoju dzieci (A, D, E, C, B6, B12, niacyna, kwasu foliowy i biotyna) oraz jest świetnym zamiennikiem słodyczy. Polecany dla wzmocnienia odporności oraz wsparcia organizmu podczas nauki, czy aktywności fizycznej. Magnez + B6 - Suplement diety, który stanowi solidne źródło magnezu i witaminy B6. Czy wiesz, że magnez i witamina B6 pomagają w prawidłowym funkcjonowaniu układu nerwowego, w utrzymaniu prawidłowych funkcji psychologicznych i prawidłowego metabolizmu energetycznego?  Vita Smart - suplement dla codziennego wsparcia organizmu. Skutecznie uzupełnia większość niedoborów spowodowanych nieodpowiednią dietą i stylem życia. Suplementacja niezbędnymi witaminami i minerałami zapewnia prawidłowe funkcjonowanie organizmu, wzmacnia odporność, zmniejsza zmęczenie i odczuwanie stresu. MULTIKIDSOpakowanie: 120 żelek - mix smaków (truskawka, pomarańcza, cytryna)Uwaga! Partie produktu mogą różnić się między sobą, ze względu na manufakturowy rodzaj produkcji. Ich właściwości suplementacyjne, pozostają jednak niezmienneZalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to:- dzieci powyżej 3 lat - 1 żelek- dorośli i dzieci powyżej 11 lat - 2 żelki  Składniki: substancje słodzące: maltitole, ksylitol; substancja żelująca: pektyny, kwas L-askorbinowy (witamina C), regulatory kwasowości: kwas cytrynowy, cytryniany sodu; amid kwasu nikotynowego (niacyna), koncentraty z soków: cytryna, truskawka i pomarańcza, octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E), chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), octan retinylu (witamina A), kwas pteroilomonoglutaminowy (kwas foliowy), D-biotyna (biotyna), cholekalcyferol (witamina D), cyjanokobalamina (witamina B12).Ostrzeżenie: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Suplementy diety nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety. Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Nie stosować u osób mających predyspozycje do tworzenia kamieni nerkowych lub chorujących na kamicę nerkową. Suplement diety przeznaczony dla zdrowej populacji osób dorosłych do 75 roku życia i dzieci powyżej 3 roku życia. Nadmierne spożycie może mieć efekt przeczyszczający.MAGNEZ + B6Opakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 – 4 tabletki. Spożywać pojedynczo popijając dużą szklanką wody. Należy tak robić dla bezpieczeństwa żołądka, by nadmierna ilość jonów magnezu nie działała silnie zasadowo.Składniki: sole magnezowe kwasu cytrynowego (magnez), substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, substancja glazurująca: (hydroksypropylo)metyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), substancja glazurująca: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.VITA SMARTOpakowanie: 90 kapsułekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 kapsułka. Spożywać w całości popijając wodą.Składniki: kwas L-askorbinowy (witamina C), glukonian cynku (cynk), ekstrakt z ziela skrzypu polnego DER 10:1 (Equisetum arvense), mleczan żelaza (II) (żelazo), octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E), rutyna (rutozyd), amid kwasu nikotynowego (niacyna), chlorowodorek tiaminy (witamina B1), ryboflawina (witamina B2), D-pantotenian wapnia (kwas pantotenowy), octan retinylu (witamina A), chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), kwas hialuronowy, chlorek chromu (III) (chrom), kwas pteroilomonoglutaminowy (kwas foliowy), menachinon-7 (witamina K), cholekalcyferol (witamina D), cyjanokobalamina (witamina B12) oraz substancje pomocnicze: składnik kapsułki: hypromeloza, substancje przeciwzbrylające: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, dwutlenek krzemu, barwnik kapsułki: dwutlenek tytanu.Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób powyżej 12-go roku życia. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.Zestaw zdrowa rodzina PLUS od Twój Cel To — to solidne witaminowo-minerałowe wsparcie dla całej rodziny. MultiKids pozwoli zadbać Ci o zdrowy rozwój i odporność Twojego dziecka. Vita Smart to koktajl zdrowia dla Ciebie i partnera. Dodatkowo Magnez + B6, który zapewni Wam odpowiednią porcję energii, tak abyście mogli cieszyć się wspólnie spędzonymi chwilami bez uczucia zmęczenia.MultiKids -  multiwitaminowy suplement w formie smacznych żelek bez dodatku cukru i żelatny w trzech smakach (truskawka, pomarańcza i cytryna). Uzupełnia dietę o najważniejsze witaminy biorące udział w rozwoju dzieci (A, D, E, C, B6, B12, niacyna, kwasu foliowy i biotyna) oraz jest świetnym zamiennikiem słodyczy. Polecany dla wzmocnienia odporności oraz wsparcia organizmu podczas nauki, czy aktywności fizycznej. Magnez + B6 - Suplement diety, który stanowi solidne źródło magnezu i witaminy B6. Czy wiesz, że magnez i witamina B6 pomagają w prawidłowym funkcjonowaniu układu nerwowego, w utrzymaniu prawidłowych funkcji psychologicznych i prawidłowego metabolizmu energetycznego?  Vita Smart - suplement dla codziennego wsparcia organizmu. Skutecznie uzupełnia większość niedoborów spowodowanych nieodpowiednią dietą i stylem życia. Suplementacja niezbędnymi witaminami i minerałami zapewnia prawidłowe funkcjonowanie organizmu, wzmacnia odporność, zmniejsza zmęczenie i odczuwanie stresu. MULTIKIDSOpakowanie: 120 żelek - mix smaków (truskawka, pomarańcza, cytryna)Uwaga! Partie produktu mogą różnić się między sobą, ze względu na manufakturowy rodzaj produkcji. Ich właściwości suplementacyjne, pozostają jednak niezmienneZalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to:dzieci powyżej 3 lat - 1 żelekdorośli i dzieci powyżej 11 lat - 2 żelki Składniki: substancje słodzące: maltitole, ksylitol; substancja żelująca: pektyny, kwas L-askorbinowy (witamina C), regulatory kwasowości: kwas cytrynowy, cytryniany sodu; amid kwasu nikotynowego (niacyna), koncentraty z soków: cytryna, truskawka i pomarańcza, octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E), chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), octan retinylu (witamina A), kwas pteroilomonoglutaminowy (kwas foliowy), D-biotyna (biotyna), cholekalcyferol (witamina D), cyjanokobalamina (witamina B12).Ostrzeżenie: Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Suplementy diety nie mogą być stosowane jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety. Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Nie stosować u osób mających predyspozycje do tworzenia kamieni nerkowych lub chorujących na kamicę nerkową. Suplement diety przeznaczony dla zdrowej populacji osób dorosłych do 75 roku życia i dzieci powyżej 3 roku życia. Nadmierne spożycie może mieć efekt przeczyszczający.MAGNEZ + B6Opakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 – 4 tabletki. Spożywać pojedynczo popijając dużą szklanką wody. Należy tak robić dla bezpieczeństwa żołądka, by nadmierna ilość jonów magnezu nie działała silnie zasadowo.Składniki: sole magnezowe kwasu cytrynowego (magnez), substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, substancja glazurująca: (hydroksypropylo)metyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), substancja glazurująca: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.VITA SMARTOpakowanie: 90 kapsułekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 kapsułka. Spożywać w całości popijając wodą.Składniki:: kwas L-askorbinowy (witamina C), glukonian cynku (cynk), ekstrakt z ziela skrzypu polnego DER 10:1 (Equisetum arvense), mleczan żelaza (II) (żelazo), octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E), rutyna (rutozyd), amid kwasu nikotynowego (niacyna), chlorowodorek tiaminy (witamina B1), ryboflawina (witamina B2), D-pantotenian wapnia (kwas pantotenowy), octan retinylu (witamina A), chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6), kwas hialuronowy, chlorek chromu (III) (chrom), kwas pteroilomonoglutaminowy (kwas foliowy), menachinon-7 (witamina K), cholekalcyferol (witamina D), cyjanokobalamina (witamina B12) oraz substancje pomocnicze: składnik kapsułki: hypromeloza, substancje przeciwzbrylające: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, dwutlenek krzemu, barwnik kapsułki: dwutlenek tytanu.Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób powyżej 12-go roku życia. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety. ]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/zestaw-zdrowa-rodzina-plus.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1185-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina-plus.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1186-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina-plus.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1184-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina-plus.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1183-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina-plus.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1187-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina-plus.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1188-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina-plus.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1190-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina-plus.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1191-large_default/zestaw-zdrowa-rodzina-plus.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>133.90 PLN</g:price>
<g:sale_price>120.51 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>160</g:id>
<g:title><![CDATA[Zestaw: Energetyczne wzmocnienie]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Ten zestaw to solidne, energetyczne wsparcie dla Twojego organizmu. Czy wiesz, że w 1 kapsułce Smart Caps znajdziesz aż 80 mg kofeiny, co z powodzeniem zastąpi filiżankę espresso, która ma jej tylko 63 mg? Z kolei 2 kapsułki, przyrównywane są zawartością kofeiny do popularnych energetyków!Prawdziwy booster energetyczny w zdrowym wydaniu od Twój Cel To.W zestawie znajdziesz także Magnez + B6, który szczególnie polecany jest w przypadku diuretyków, mogących wypłukiwać witaminy i minerały z naszego organizmu.Smart Caps -  bestsellerowy suplement wspomagający odchudzanie. Połączenie 9 aktywnych składników, które holistycznie wspierają utratę tkanki tłuszczowej. Kofeina - pobudza jej rozpad i dodaje energii, dzięki czemu spalasz więcej kalorii. Chrom - reguluje poziom cukru i zmniejsza ochotę na słodycze. Ekstrakt z pokrzywy pozbywa się nadmiaru wody w organizmie.  Smart suplement dla wymagających! Magnez + B6 - Suplement diety, który stanowi solidne źródło magnezu i witaminy B6. Czy wiesz, że magnez i witamina B6 pomagają w prawidłowym funkcjonowaniu układu nerwowego, w utrzymaniu prawidłowych funkcji psychologicznych i prawidłowego metabolizmu energetycznego?  SMART CAPS:Opakowanie: 100 kapsułekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 kapsułki. Spożywać przed posiłkiem lub 30 minut przed aktywnością fizyczną, popijając wodą.Ostrzeżenia i przechowywanie: Zawiera kofeinę. Nie zaleca się stosowania u dzieci i kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Zawartość kofeiny w dziennej porcji do spożycia to 160 mg.Suplementy nie mogą być stosowane jako zamiennik zróżnicowanej diety. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji spożycia. Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplement należy przechowywać w zamkniętych opakowaniach w sposób niedostępny dla dzieci. Chronić przed wilgocią i bezpośrednim działaniem promieni słonecznych.MAGNEZ + B6Opakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 – 4 tabletki. Spożywać pojedynczo popijając dużą szklanką wody. Należy tak robić dla bezpieczeństwa żołądka, by nadmierna ilość jonów magnezu nie działała silnie zasadowo.Składniki: sole magnezowe kwasu cytrynowego (magnez), substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, substancja glazurująca: (hydroksypropylo)metyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), substancja glazurująca: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/zestaw-energetyczne-wzmocnienie.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1192-large_default/zestaw-energetyczne-wzmocnienie.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1193-large_default/zestaw-energetyczne-wzmocnienie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1194-large_default/zestaw-energetyczne-wzmocnienie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1195-large_default/zestaw-energetyczne-wzmocnienie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1196-large_default/zestaw-energetyczne-wzmocnienie.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>87.90 PLN</g:price>
<g:sale_price>83.51 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>163</g:id>
<g:title><![CDATA[Zestaw: Twój Cel To piękna skóra]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Odżywczy koktajl dla skóry od Twój Cel To!  Nawilżenie, odmłodzenie i intensywna regeneracja w jednym. Połączenie kolagenu, koenzymu Q10, kwasu hialuronowego oraz witaminy E w Wiecznej młodości oraz AAKG znajdującego się w Smart Caps pobudza syntezę kolagenu oraz działa regenerująco na skórę. Warto wiedzieć: Zmarszczki to naturalna część procesu starzenia się skóry. Jednak spadek produkcji kolagenu może przyspieszać ich pojawianie się i pogłębiać ich wygląd. Suplementacja kolagenem może pomóc w zmniejszeniu widoczności zmarszczek i linii, poprawiając gładkość i teksturę skóry. Smart Caps -  bestsellerowy suplement wspomagający odchudzanie. Połączenie 9 aktywnych składników, które holistycznie wspierają utratę tkanki tłuszczowej. Kofeina - pobudza jej rozpad i dodaje energii, dzięki czemu spalasz więcej kalorii. Chrom - reguluje poziom cukru i zmniejsza ochotę na słodycze. Ekstrakt z pokrzywy pozbywa się nadmiaru wody w organizmie.  Smart suplement dla wymagających! Wieczna młodość - to suplement zawierający kolagen, koenzym Q10, kwas hialuronowy a także witaminę E. Kolagen odpowiada za jędrność, a więc i młodość skóry. To niezbędne białko zapewnia skórze elastyczność, pomagając jej wyglądać młodziej i zdrowiej.  Koenzym Q10 pobudza produkcję i regenerację komórek oraz spowalnia procesy ich starzenia się i obumierania. Dostarcza komórkom skóry energii do regeneracji, wpływa na przyspieszenie gojenia się ran, chroni skórę przed niedotlenieniem i pobudza jej metabolizm. Z kolei kwas hialuronowy zawarty w suplemencie, dzięki swoim właściwościom odpowiada za prawidłowe nawilżenie i ujędrnienie naszej skóry. Dzięki temu, że posiada właściwości łączenia włókien kolagenowych oraz wiązania cząsteczek wody, zapewnia nam elastyczną, nawilżoną i odżywioną skórę.SMART CAPS:Opakowanie: 100 kapsułekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 kapsułki. Spożywać przed posiłkiem lub 30 minut przed aktywnością fizyczną, popijając wodą.Ostrzeżenia i przechowywanie: Zawiera kofeinę. Nie zaleca się stosowania u dzieci i kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Zawartość kofeiny w dziennej porcji do spożycia to 160 mg.Suplementy nie mogą być stosowane jako zamiennik zróżnicowanej diety. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji spożycia. Zrównoważony sposób żywienia oraz prowadzenie zdrowego trybu życia są ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu. Suplement należy przechowywać w zamkniętych opakowaniach w sposób niedostępny dla dzieci. Chronić przed wilgocią i bezpośrednim działaniem promieni słonecznych.WIECZNA MŁODOŚĆOpakowanie: 90 kapsułekSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 3 kapsułki. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: Kolagen, żelatyna, koenzym Q10, kwas hialuronowy, octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E) substancje przeciwzbrylające: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego) i dwutlenek krzemu. Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/zestaw-twoj-cel-to-piekna-skora.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1203-large_default/zestaw-twoj-cel-to-piekna-skora.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1202-large_default/zestaw-twoj-cel-to-piekna-skora.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1204-large_default/zestaw-twoj-cel-to-piekna-skora.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1205-large_default/zestaw-twoj-cel-to-piekna-skora.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1206-large_default/zestaw-twoj-cel-to-piekna-skora.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>152.50 PLN</g:price>
<g:sale_price>141.83 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>
<entry>
<g:id>164</g:id>
<g:title><![CDATA[Zestaw: Solidne wsparcie dla dwojga]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Zestaw zapewni Wam kompleksowe wsparcie we wspólnym budowaniu lepszego, zdrowego jutra. Luteina pomoże Wam zapomnieć o efekcie ,,zmęczonych oczu".Magnez + B6 poprawia działanie układu odpornościowego, wspomaga funkcjonowanie mięśni oraz dostarcza energii. Sylimarin działa ochronnie na wątrobę oraz wspomaga trawienie i detoksykację organizmu. Witamina K2 MK7 + D3 pomoże Wam w utrzymaniu kondycji kości i zębów oraz wesprze Waszą odporność. Łącznie otrzymujecie zestaw skrojony na miarę potrzeb dla dwojga.Luteina 40 mg + Zeaksantyna - suplement diety wzmacniający wzrok. Oczy są bardzo wrażliwym narządem i szybko tracą kondycję zdrowotną. Luteina i zeaksantyna są elementem siatkówki odpowiedzialnym za przejrzyste i optymalne widzenie. Wzbogać swoją dietę o ten suplement i ciesz się sokolim wzrokiem.Magnez + B6 - suplement diety, który stanowi solidne źródło magnezu i witaminy B6. Czy wiesz, że magnez i witamina B6 pomagają w prawidłowym funkcjonowaniu układu nerwowego, w utrzymaniu prawidłowych funkcji psychologicznych i prawidłowego metabolizmu energetycznego?Sylimarin - suplementem diety, który dzięki zawartości ekstraktu z ostropestu plamistego działa ochronnie na wątrobę oraz wspomaga trawienie i detoksykację organizmu.Witamina K2 MK7 + D3 - suplement diety, który stanowi źródło witamin K (K2 MK7) i D (D3). Witamina D pomaga w utrzymaniu zdrowych kości i zębów. Wspiera prawidłowe funkcjonowanie mięśni oraz układu odpornościowego. Pomaga w prawidłowym wchłanianiu i wykorzystywaniu wapnia i fosforu oraz utrzymaniu właściwego poziomu wapnia we krwi. Witamina K2 (menachinon) jest typem Witaminy K. Do jej działań należy przyczynianie się do prawidłowego krzepnięcia krwi. Ponadto witamina ta pomaga w utrzymaniu zdrowych kości.LUTEINA 40 MG + ZEAKSANTYNA Opakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 tabletka. Spożywać w całości popijając wodą.Składniki: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, wyciąg z kwiatu aksamitki wzniesionej (Tagetes erecta L.) standaryzowany na 20% luteiny i 4% zeaksantyny, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), substancja glazurująca: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, ryboflawina.Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.MAGNEZ + B6Opakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 2 – 4 tabletki. Spożywać pojedynczo popijając dużą szklanką wody. Należy tak robić dla bezpieczeństwa żołądka, by nadmierna ilość jonów magnezu nie działała silnie zasadowo.Składniki: sole magnezowe kwasu cytrynowego (magnez), substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, substancja glazurująca: (hydroksypropylo)metyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych (pochodzenia roślinnego), substancja glazurująca: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób dorosłych. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.SYLIMARINOpakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 – 2 tabletki. Spożywać w całości popijając wodą.SKŁADNIKI: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, ekstrakt z nasion ostropestu plamistego (Silybum marianum (L.) Gaertner) DER 38:1 standaryzowany na 70% sylimaryny, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancja wypełniająca: polidekstroza, barwnik: dwutlenek tytanu, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, substancja glazurująca: glikol polietylenowy, substancja przeciwzbrylająca: talk.Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób powyżej 12-go roku życia. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.WITAMINA K2 MK7 + D3Opakowanie: 100 szt. tabletek powlekanychSposób użycia: Zalecana porcja w ciągu dnia niezbędna do uzyskania korzystnego efektu to 1 tabletka. Spożywać w całości popijając wodą.Składniki: substancja wypełniająca: celuloza mikrokrystaliczna, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, substancja glazurująca: glikol polietylenowy, menachinon-7 (witamina K), cholekalcyferol (witamina D).Ostrzeżenia i przechowywanie: Preparat przeznaczony jest dla osób powyżej 12-go roku życia. Nie zaleca się stosowania u dzieci, kobiet w ciąży oraz podczas karmienia piersią – w tych przypadkach prosimy o konsultację z lekarzem. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia. Preparat przechowywać w miejscu niedostępnym dla małych dzieci. Przechowywać w temperaturze pokojowej w suchym miejscu. Chronić przed światłem. Suplement nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zróżnicowanej diety.]]></g:description>
<g:link><![CDATA[https://twojcel.to/zestaw-solidne-wsparcie-dla-dwojga.html]]></g:link>
<g:image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1208-large_default/zestaw-solidne-wsparcie-dla-dwojga.jpg]]></g:image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1207-large_default/zestaw-solidne-wsparcie-dla-dwojga.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1209-large_default/zestaw-solidne-wsparcie-dla-dwojga.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1210-large_default/zestaw-solidne-wsparcie-dla-dwojga.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1211-large_default/zestaw-solidne-wsparcie-dla-dwojga.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1212-large_default/zestaw-solidne-wsparcie-dla-dwojga.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1213-large_default/zestaw-solidne-wsparcie-dla-dwojga.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1214-large_default/zestaw-solidne-wsparcie-dla-dwojga.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:additional_image_link><![CDATA[https://twojcel.to/1215-large_default/zestaw-solidne-wsparcie-dla-dwojga.jpg]]></g:additional_image_link>
<g:price>119.80 PLN</g:price>
<g:sale_price>107.82 PLN</g:sale_price>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:google_product_category><![CDATA[Zdrowie i uroda > Opieka zdrowotna > Zdrowy tryb życia i dieta > Witaminy i suplementy diety]]></g:google_product_category>
<g:product_type><![CDATA[Zestawy]]></g:product_type>
<g:brand><![CDATA[Twój Cel To]]></g:brand>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:condition><![CDATA[new]]></g:condition>
</entry>

</feed>